<!DOC TYPE html>
<html lang="en"><head>
    <title>Vis Network | Data | Custom Scaling</title>

    <style type="text/css">
      html,
      body {
        font: 10pt arial;
      }
      #mynetwork {
        width: 600px;
        height: 600px;
        border: 1px solid lightgray;
      }
    </style>

    <script type="text/javascript" src="vis.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">
      var nodes = null;
      var edges = null;
      var network = null;

      function draw() {
        // create people.
        // value corresponds with the age of the person
        nodes = [{"id": 1, "value": 2, "label": "Eike Batista"}, {"id": 2, "value": 1, "label": "Priscila Moreira Iglesias"}, {"id": 3, "value": 1, "label": "Eduardo Plass"}, {"id": 4, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Mario Caldas Osorio"}, {"id": 5, "value": 1, "label": "Carlos Henrique Vieira Brand\u00e3o dos Santos"}, {"id": 6, "value": 1, "label": "Maria Ripper K\u00f3s"}, {"id": 7, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo Reis da Matta"}, {"id": 8, "value": 1, "label": "Susana Neves Cabral"}, {"id": 9, "value": 1, "label": "Ary Ferreira Filho"}, {"id": 10, "value": 1, "label": "Antonio Augusto Lopes Figueiredo Basto"}, {"id": 11, "value": 6, "label": "Dario Messer"}, {"id": 12, "value": 1, "label": "Luis Gustavo Rodrigues Flores"}, {"id": 13, "value": 4, "label": "Marco Ant\u00f4nio Cursini"}, {"id": 14, "value": 1, "label": "Sarita Moghrabi"}, {"id": 15, "value": 3, "label": "Chaaya Moghrabi"}, {"id": 16, "value": 1, "label": "Salha Moghrabi"}, {"id": 17, "value": 1, "label": "Samha Cohen"}, {"id": 18, "value": 1, "label": "Hanna Moghrabi"}, {"id": 19, "value": 1, "label": "Rouben Cohen"}, {"id": 20, "value": 1, "label": "Thania Nazli Battat Chreim"}, {"id": 21, "value": 1, "label": "Shamoun Cohen"}, {"id": 22, "value": 1, "label": "Nassim Chaaya Moghrabi"}, {"id": 23, "value": 1, "label": "Albert Cohen"}, {"id": 24, "value": 1, "label": "NIssim Chreim"}, {"id": 25, "value": 3, "label": "Carlos Eduardo Caminha Garibe"}, {"id": 26, "value": 1, "label": "Luis Alberto Costa Vieira Pinto"}, {"id": 27, "value": 1, "label": "Carlos Felipe da Costa Almeida de Paiva Nascimento"}, {"id": 28, "value": 1, "label": "Jorge Alberto Costa Vieira Pinto"}, {"id": 29, "value": 3, "label": "Lino Mazza Filho"}, {"id": 30, "value": 1, "label": "Jorge Davies Cellini"}, {"id": 31, "value": 1, "label": "Sandro Alex Lahmann"}, {"id": 32, "value": 1, "label": "Cynthia de Ara\u00fajo Benarr\u00f3s"}, {"id": 33, "value": 1, "label": "Claudio Wilson Miranda"}, {"id": 34, "value": 1, "label": "Carlos Fernando da Costa Almeida de Paiva Nascimento"}, {"id": 35, "value": 1, "label": "Raul Fernandes Davies"}, {"id": 36, "value": 1, "label": "Marcelo Cazzo"}, {"id": 37, "value": 3, "label": "Orlando Diniz"}, {"id": 38, "value": 1, "label": "Marcia Carina Castelo Branco Zampiron"}, {"id": 39, "value": 1, "label": "Luiza Nagib Eluf"}, {"id": 40, "value": 1, "label": "Frederick Wassef"}, {"id": 41, "value": 1, "label": "Ademir de Jesus Magalh\u00e3es"}, {"id": 42, "value": 3, "label": "Mariano Marcondes Ferraz"}, {"id": 43, "value": 1, "label": "German Efromovich"}, {"id": 44, "value": 5, "label": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado"}, {"id": 45, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Efromovich"}, {"id": 46, "value": 2, "label": "Antonio Palocci Filho"}, {"id": 47, "value": 2, "label": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"id": 48, "value": 3, "label": "Paulo Tarciso Okamotto"}, {"id": 49, "value": 23, "label": "S\u00e9rgio Cabral"}, {"id": 50, "value": 7, "label": "Luiz Carlos Bezerra"}, {"id": 51, "value": 1, "label": "Maciste Granha de Mello Filho"}, {"id": 52, "value": 1, "label": "Sandro Maciel Fernandes"}, {"id": 53, "value": 1, "label": "Dimitri Chaves Gomes Luna"}, {"id": 54, "value": 1, "label": "Carolina Camara Vasconcelos"}, {"id": 55, "value": 1, "label": "Fabio Magno de Ara\u00fajo Fernandes"}, {"id": 56, "value": 1, "label": "Vital do Rego Filho"}, {"id": 57, "value": 1, "label": "Alexandre Costa de Almeida"}, {"id": 58, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos Lyra Pessoa de Mello Filho"}, {"id": 59, "value": 1, "label": "Roberto Souza Cunha"}, {"id": 60, "value": 1, "label": "Ramilton Lima Machado Junior"}, {"id": 61, "value": 1, "label": "Alex Antonio de Azevedo Cruz"}, {"id": 62, "value": 1, "label": "Marcelo Nobre"}, {"id": 63, "value": 1, "label": "Cristiano Zanin"}, {"id": 64, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido Ferreira Le\u00e3o"}, {"id": 65, "value": 1, "label": "Cristiano Rondon"}, {"id": 66, "value": 6, "label": "Adriana Ancelmo"}, {"id": 67, "value": 3, "label": "Roberto Teixeira"}, {"id": 68, "value": 1, "label": "Leonardo Henrique Oliveira"}, {"id": 69, "value": 1, "label": "Edgar Leite"}, {"id": 70, "value": 1, "label": "Vladimir Sp\u00edndola"}, {"id": 71, "value": 1, "label": "Daniel Rossiter"}, {"id": 72, "value": 1, "label": "Ana Tereza Basilio"}, {"id": 73, "value": 1, "label": "Fernando Hargreaves"}, {"id": 74, "value": 1, "label": "Antonio Coelho"}, {"id": 75, "value": 1, "label": "Flavio Zveiter"}, {"id": 76, "value": 1, "label": "Hermann de Almeida"}, {"id": 77, "value": 1, "label": "Caio Rocha"}, {"id": 78, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Roberto Sampaio"}, {"id": 79, "value": 1, "label": "Jamilson de Farias"}, {"id": 80, "value": 1, "label": "Tiago Cedraz"}, {"id": 81, "value": 1, "label": "Marcelo Henrique de Oliveira"}, {"id": 82, "value": 1, "label": "Marcelo Almeida"}, {"id": 83, "value": 1, "label": "Eurico Teles"}, {"id": 84, "value": 1, "label": "Eduardo Martins"}, {"id": 85, "value": 1, "label": "Cesar Asfor Rocha"}, {"id": 86, "value": 1, "label": "Eduardo Autran de Almeida Junior"}, {"id": 87, "value": 1, "label": "Wanderley Saraiva Gandra"}, {"id": 88, "value": 1, "label": "Viggo Andersen"}, {"id": 89, "value": 1, "label": "Alexandre Baldy"}, {"id": 90, "value": 1, "label": "Carlos Augusto Brand\u00e3o"}, {"id": 91, "value": 1, "label": "Manoel Brasil"}, {"id": 92, "value": 1, "label": "Edson Giorno"}, {"id": 93, "value": 1, "label": "Rodrigo S\u00e9rgio Dias"}, {"id": 94, "value": 1, "label": "Rafael Lousa"}, {"id": 95, "value": 2, "label": "Ricardo Brasil"}, {"id": 96, "value": 1, "label": "Guilherme Franco Netto"}, {"id": 97, "value": 1, "label": "Carlos Giraldes"}, {"id": 98, "value": 1, "label": "Iz\u00eddio Ferreira"}, {"id": 99, "value": 2, "label": "Paulo C\u00e2mara"}, {"id": 100, "value": 1, "label": "Dayse Deborah Alexandra Neves"}, {"id": 101, "value": 2, "label": "Rog\u00e9rio Onofre"}, {"id": 102, "value": 1, "label": "Rodrigo Chedeak"}, {"id": 103, "value": 1, "label": "Jose\u0301 Serra"}, {"id": 104, "value": 1, "label": "Vero\u0302nica Allende Serra"}, {"id": 105, "value": 2, "label": "Josemar Pereira"}, {"id": 106, "value": 2, "label": "Thiago Bustamante Fontoura"}, {"id": 107, "value": 2, "label": "Pedro Navarro C\u00e9sar"}, {"id": 108, "value": 1, "label": "Adenor Batista J\u00fanior"}, {"id": 109, "value": 2, "label": "Adilson Coelho de Souza Filho"}, {"id": 110, "value": 2, "label": "Vin\u00edcius da Silva Ferreira"}, {"id": 111, "value": 1, "label": "Ast\u00e9rio Pereira"}, {"id": 112, "value": 2, "label": "Marcelo da Silva Pereira"}, {"id": 113, "value": 2, "label": "Danilo Botelho dos Santos"}, {"id": 114, "value": 1, "label": "Carlson Ruy"}, {"id": 115, "value": 13, "label": "Renato de Souza Duque"}, {"id": 116, "value": 1, "label": "Luis Alfeu Alves de Mendon\u00e7a"}, {"id": 117, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Velasco Fichtner Pereira"}, {"id": 118, "value": 1, "label": "Humberto do Amaral Carrilho"}, {"id": 119, "value": 1, "label": "Paulo Augusto Martinez"}, {"id": 120, "value": 1, "label": "Mario Augusto Martinez"}, {"id": 121, "value": 2, "label": "Alu\u00edsio Teles Ferreira Filho"}, {"id": 122, "value": 2, "label": "Ulisses Sobral Calile"}, {"id": 123, "value": 1, "label": "Mario Peixoto"}, {"id": 124, "value": 3, "label": "Arthur Soares"}, {"id": 125, "value": 1, "label": "Iury Melo"}, {"id": 126, "value": 2, "label": "F\u00e1bio Cardoso do Nascimento"}, {"id": 127, "value": 2, "label": "Alessandro de Ara\u00fajo Duarte"}, {"id": 128, "value": 1, "label": "Vin\u00edcius Peixoto"}, {"id": 129, "value": 1, "label": "Aguido Henrique Almeida da Costa"}, {"id": 130, "value": 2, "label": "Marcos Guilherme Rodrigues Borges"}, {"id": 131, "value": 2, "label": "Paulo Melo"}, {"id": 132, "value": 1, "label": "Eduardo Pinto Veiga"}, {"id": 133, "value": 1, "label": "Juan Elias Neves de Paula"}, {"id": 134, "value": 1, "label": "Cassiano Luiz da Silva"}, {"id": 135, "value": 1, "label": "Marco Ant\u00f4nio Peixoto"}, {"id": 136, "value": 1, "label": "Andreia Cardoso do Nascimento"}, {"id": 137, "value": 1, "label": "Vin\u00edcius Ferreira Peixoto"}, {"id": 138, "value": 1, "label": "Luiz Roberto Martins"}, {"id": 139, "value": 1, "label": "Gilson Carlos Rodrigues Paulino"}, {"id": 140, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Peixoto"}, {"id": 141, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Peixoto"}, {"id": 142, "value": 1, "label": "Osvaldo Elias Nves de Paula"}, {"id": 143, "value": 1, "label": "Adelson Pereira da Silva"}, {"id": 144, "value": 1, "label": "Zali Silva"}, {"id": 145, "value": 1, "label": "Matheus Ramos Mendes"}, {"id": 146, "value": 1, "label": "Paulo C\u00e9sar Melo de S\u00e1"}, {"id": 147, "value": 1, "label": "Mario Ildeu Miranda"}, {"id": 148, "value": 1, "label": "Paolo Veronelli"}, {"id": 149, "value": 1, "label": "Tulio C\u00e9sar do Couto Chipoletti"}, {"id": 150, "value": 2, "label": "Luis Eduardo Campos Barbosa da Silva"}, {"id": 151, "value": 1, "label": "Marcelo Bernardes Orlandi"}, {"id": 152, "value": 1, "label": "Roberto Caiuby Vidigal"}, {"id": 153, "value": 1, "label": "Marly Esteves"}, {"id": 154, "value": 2, "label": "Christina Maria da Silva Jorge"}, {"id": 155, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Bernardi Filho"}, {"id": 156, "value": 1, "label": "Marco Ant\u00f4nio Orlandi"}, {"id": 157, "value": 1, "label": "Nicolau Marcelo Bernardo"}, {"id": 158, "value": 1, "label": "Hector Alberto Zabaleta"}, {"id": 159, "value": 1, "label": "Benjamin Sodr\u00e9 Netto"}, {"id": 160, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Aparecido Augusto Eiras"}, {"id": 161, "value": 1, "label": "Carlos Arturo Mallorquin"}, {"id": 162, "value": 2, "label": "Raul Henrique Srour"}, {"id": 163, "value": 2, "label": "S\u00e9rgio de Oliveira Cabral Santos Filho"}, {"id": 164, "value": 1, "label": "Edson Figueiredo Menezes"}, {"id": 165, "value": 2, "label": "Adriano Silva Correia"}, {"id": 166, "value": 3, "label": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Jesus"}, {"id": 167, "value": 1, "label": "Orlando La Bella Filho"}, {"id": 168, "value": 1, "label": "Viviane Ferreira Coutinho Alves"}, {"id": 169, "value": 1, "label": "Ast\u00e9rio Pereira dos Santos"}, {"id": 170, "value": 1, "label": "Leandro Botelho dos Santos"}, {"id": 171, "value": 1, "label": "Vin\u00edcius Ruas de Andrade"}, {"id": 172, "value": 1, "label": "Carla Liliane da Costa Navarro"}, {"id": 173, "value": 1, "label": "Carlson Ruy Ferreira"}, {"id": 174, "value": 1, "label": "Luci Mara Ferreira Leite"}, {"id": 175, "value": 1, "label": "Glauco Botelho dos Santos"}, {"id": 176, "value": 1, "label": "S\u00edlvio Agostinho"}, {"id": 177, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio Cavalcanti"}, {"id": 178, "value": 1, "label": "Paulo Bauer"}, {"id": 179, "value": 1, "label": "Carlos Scorsi"}, {"id": 180, "value": 1, "label": "Marcos Moser"}, {"id": 181, "value": 1, "label": "Nelson Mello"}, {"id": 182, "value": 1, "label": "Murilo Hidalgo de Oliveira"}, {"id": 183, "value": 1, "label": "P\u00e9ricles Prade"}, {"id": 184, "value": 1, "label": "Nereu Martinelli"}, {"id": 185, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Alves de Queiroz Filho"}, {"id": 186, "value": 1, "label": "Martin Cheah Kok Choon"}, {"id": 187, "value": 3, "label": "Guilherme Esteves de Jesus"}, {"id": 188, "value": 1, "label": "L\u00e9lis Marcos Teixeira"}, {"id": 189, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos Reis Lavouras"}, {"id": 190, "value": 1, "label": "Maria Helena Ferreira Maia"}, {"id": 191, "value": 1, "label": "Fl\u00e1vio Bonazza de Assis"}, {"id": 192, "value": 4, "label": "Jacob Barata Filho"}, {"id": 193, "value": 1, "label": "Paulo Salvador"}, {"id": 194, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Augusto Lopes Figueiredo Basto"}, {"id": 195, "value": 1, "label": "Luis Gustavo Flores"}, {"id": 196, "value": 1, "label": "Maria Let\u00edcia Bobeda Andrada"}, {"id": 197, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Fermin Valdez Gonzalez"}, {"id": 198, "value": 1, "label": "Jorge Alberto Ojeda Segovia"}, {"id": 199, "value": 1, "label": "Luiz Carlos de Andrade Fonseca"}, {"id": 200, "value": 1, "label": "Edgar Ceferino Aranda Franco"}, {"id": 201, "value": 1, "label": "Alcione Maria Mello de Oliveira Athayde"}, {"id": 202, "value": 1, "label": "Antonio Joaquim da Mota"}, {"id": 203, "value": 1, "label": "Filipe Arges Cursage"}, {"id": 204, "value": 1, "label": "Roque Fabiano Silveira"}, {"id": 205, "value": 1, "label": "Najun Azario Flato Turner"}, {"id": 206, "value": 1, "label": "Valter Pereira Lima"}, {"id": 207, "value": 1, "label": "Roland Pascal Gerbauld"}, {"id": 208, "value": 1, "label": "Arleir Francisco Bellieny"}, {"id": 209, "value": 1, "label": "Lucas Lucio Mereles Paredes"}, {"id": 210, "value": 1, "label": "Hor\u00e1cio Manuel Cartes Jara"}, {"id": 211, "value": 1, "label": "Felipe Cogorno Alvarez"}, {"id": 212, "value": 1, "label": "Myra de Oliveira Athayde"}, {"id": 213, "value": 1, "label": "Cecy Medes Gon\u00e7alves da Mota"}, {"id": 214, "value": 1, "label": "Charles Fonseca William"}, {"id": 215, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o Augusto Morais Monteiro"}, {"id": 216, "value": 1, "label": "Wladimir Teles De Oliveira"}, {"id": 217, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Spinola "}, {"id": 218, "value": 1, "label": "Walter Faria "}, {"id": 219, "value": 1, "label": "Vanu\u00ea Ant\u00f4nio Da Silva Faria "}, {"id": 220, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Roberto Alves Do Nascimento "}, {"id": 221, "value": 1, "label": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior "}, {"id": 222, "value": 1, "label": "Hilberto Mascarenhas Alves Da Silva Filho "}, {"id": 223, "value": 1, "label": "Marcos Grillo "}, {"id": 224, "value": 1, "label": "Roberto Lu\u00eds Ramos Fontes Lopes "}, {"id": 225, "value": 1, "label": "Vanusa Regina Faria "}, {"id": 226, "value": 1, "label": "Marco Pereira De Sousa Bilinski "}, {"id": 227, "value": 1, "label": "Luiz Augusto Fran\u00e7a "}, {"id": 228, "value": 1, "label": "Luiz Eduardo Soares "}, {"id": 229, "value": 1, "label": "Cleber Da Silva Faria "}, {"id": 230, "value": 1, "label": "Silvio Antunes Pelegrini "}, {"id": 231, "value": 1, "label": "Altair Roberto De Souza Toledo"}, {"id": 232, "value": 1, "label": "Cl\u00e9rio Faria "}, {"id": 233, "value": 1, "label": "Benedicto Barbosa Da Silva Junior "}, {"id": 234, "value": 1, "label": "Maria Elena De Souza "}, {"id": 235, "value": 1, "label": "Naede De Almeida "}, {"id": 236, "value": 1, "label": "Vin\u00edcius Veiga Borin "}, {"id": 237, "value": 1, "label": "Weder Faria"}, {"id": 238, "value": 1, "label": "Nelson De Oliveira "}, {"id": 239, "value": 9, "label": "Waldomiro de Oliveira"}, {"id": 240, "value": 1, "label": "Armando Tripodi"}, {"id": 241, "value": 1, "label": "An\u00edbal Gomes"}, {"id": 242, "value": 1, "label": "Luis Carlos Batista S\u00e1"}, {"id": 243, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro Alves Rodrigues"}, {"id": 244, "value": 1, "label": "C\u00e9sar Luiz Godoy Pereira"}, {"id": 245, "value": 1, "label": "Marcelo Barbosa Daniel"}, {"id": 246, "value": 1, "label": "Adriana Silvares Gon\u00e7alves Canal"}, {"id": 247, "value": 1, "label": "Leonardo da Gama"}, {"id": 248, "value": 1, "label": "Marcus Brunode Oliveira Rios Mota"}, {"id": 249, "value": 1, "label": "Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Dantas Messias"}, {"id": 250, "value": 1, "label": "Abreu Paciello"}, {"id": 251, "value": 1, "label": "Elizeu da Silva Marinho"}, {"id": 252, "value": 1, "label": "Monica da Costa Monteiro Souza"}, {"id": 253, "value": 1, "label": "Alberto Sodr\u00e9 Zile"}, {"id": 254, "value": 1, "label": "Glyc\u00e9rio Depra,Jo\u00e3o Batista da Silva"}, {"id": 255, "value": 1, "label": "Daniel Monteiro Gentil"}, {"id": 256, "value": 1, "label": "Sueli Monteiro Gentil"}, {"id": 257, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Paulo Menna Barreto de Castro Ferreira"}, {"id": 258, "value": 1, "label": "Ana L\u00facia Os\u00f3rio Tabet"}, {"id": 259, "value": 1, "label": "Rildo Alves da Silva"}, {"id": 260, "value": 1, "label": "Narciso Gon\u00e7alves dos Santos"}, {"id": 261, "value": 1, "label": "Marco Aurelio da Silva Canal"}, {"id": 262, "value": 1, "label": "Leonidas Pereira Quaresma"}, {"id": 263, "value": 1, "label": "Marcial Pereira de Souza"}, {"id": 264, "value": 1, "label": "Fernando Jos\u00e9 Barbosa de Oliveira"}, {"id": 265, "value": 1, "label": "Pedro Augusto Sarmento Marques de Almeida Guimar\u00e3es"}, {"id": 266, "value": 1, "label": "Eluiza Elena Pereira da Rocha Silva"}, {"id": 267, "value": 1, "label": "Alexandre Ferrari Araujo"}, {"id": 268, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio de Mello Santos"}, {"id": 269, "value": 1, "label": "Fabio dos Santos Cury"}, {"id": 270, "value": 2, "label": "Luiz Fernando Nave Maramaldo"}, {"id": 271, "value": 1, "label": "Carlos Dale J\u00fanior"}, {"id": 272, "value": 1, "label": "Nelson Cortonesi Maramaldo"}, {"id": 273, "value": 1, "label": "Marcio Lob\u00e3o"}, {"id": 274, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Kanji"}, {"id": 275, "value": 1, "label": "Wilson Quintella"}, {"id": 276, "value": 3, "label": "Edison Lob\u00e3o"}, {"id": 277, "value": 1, "label": "C\u00e9lio da Rocha Mattos Neto"}, {"id": 278, "value": 1, "label": "Paulo C\u00e9sar Almeida Cabral"}, {"id": 279, "value": 1, "label": "Marcus Pinto Rola"}, {"id": 280, "value": 1, "label": "Tanel Abbud Neto"}, {"id": 281, "value": 2, "label": "Alexandrino de Salles Ramos Alencar"}, {"id": 282, "value": 9, "label": "Marcelo Bahia Odebrecht"}, {"id": 283, "value": 2, "label": "Emilio Alves Odebrecht"}, {"id": 284, "value": 5, "label": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"id": 285, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 Ferreira da Silva (Frei Chico)"}, {"id": 286, "value": 1, "label": "\u00c1lvaro Bernardes Garcia"}, {"id": 287, "value": 2, "label": "M\u00e1rcio Andrade Bonilho"}, {"id": 288, "value": 1, "label": "Ricardo Pinto Korps"}, {"id": 289, "value": 1, "label": "Cristian Jaty Silva"}, {"id": 290, "value": 1, "label": "Nasareno das Neves"}, {"id": 291, "value": 1, "label": "Wagner Othero"}, {"id": 292, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos Tadeu Gago"}, {"id": 293, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Alves Capella J\u00fanior"}, {"id": 294, "value": 1, "label": "Marco Aur\u00e9lio Spall Maia"}, {"id": 295, "value": 1, "label": "Luiz Gerber"}, {"id": 296, "value": 1, "label": "Ramilton Lima Machado J\u00fanior"}, {"id": 297, "value": 11, "label": "Paulo Roberto Costa"}, {"id": 298, "value": 1, "label": "C\u00e9sar Roberto Santos de Oliveira"}, {"id": 299, "value": 1, "label": "Vanu\u00ea Ant\u00f4nio da Silva Faria"}, {"id": 300, "value": 4, "label": "Walter Faria"}, {"id": 301, "value": 1, "label": "Nelson de Oliveira"}, {"id": 302, "value": 2, "label": "Dario Rais Lopes"}, {"id": 303, "value": 1, "label": "Constru\u00e7\u00f5es"}, {"id": 304, "value": 1, "label": "C R Almeida S/A \u2013 Engenharia de Obras"}, {"id": 305, "value": 1, "label": "Galv\u00e3o Engenharia S/A"}, {"id": 306, "value": 1, "label": "Andrade Gutierrez S A "}, {"id": 307, "value": 1, "label": "Encalso Constru\u00e7\u00f5es Ltda "}, {"id": 308, "value": 1, "label": "Delta Constru\u00e7\u00f5es S A "}, {"id": 309, "value": 3, "label": "Paulo Vieira de Souza"}, {"id": 310, "value": 1, "label": "Construtora OAS S A"}, {"id": 311, "value": 1, "label": "Serveng Civilsan S A Empresas Associadas de Engenharia"}, {"id": 312, "value": 1, "label": "Sobrenco Engenharia Ltda "}, {"id": 313, "value": 1, "label": "Engenharia S A"}, {"id": 314, "value": 1, "label": "Constran S A - Constru\u00e7\u00f5es"}, {"id": 315, "value": 1, "label": "Com\u00e9rcio"}, {"id": 316, "value": 1, "label": "S A Paulista Constru\u00e7\u00f5es"}, {"id": 317, "value": 1, "label": "Construtora Queiroz Galv\u00e3o S A "}, {"id": 318, "value": 1, "label": "Paulitec Constru\u00e7\u00f5es Ltda "}, {"id": 319, "value": 1, "label": "Com\u00e9rcio Camargo Corr\u00eaa S A "}, {"id": 320, "value": 2, "label": "Mario Rodrigues J\u00fanior"}, {"id": 321, "value": 2, "label": "Mendes J\u00fanior Trading"}, {"id": 322, "value": 2, "label": "Marcelo Cardinale Branco"}, {"id": 323, "value": 1, "label": "Cetenco Engenharia S A "}, {"id": 324, "value": 1, "label": "EIT Engenharia S A "}, {"id": 325, "value": 1, "label": "Construbase Engenharia Ltda "}, {"id": 326, "value": 4, "label": "Michel Temer"}, {"id": 327, "value": 4, "label": "Jo\u00e3o Baptista Lima Filho (Coronel Lima)"}, {"id": 328, "value": 2, "label": "Maristela de Toledo Temer Lulia"}, {"id": 329, "value": 4, "label": "Maria Rita Fratezi"}, {"id": 330, "value": 1, "label": "Benedicto da Silva J\u00fanior"}, {"id": 331, "value": 3, "label": "Fl\u00e1vio David Barra"}, {"id": 332, "value": 1, "label": "Luiz Antonio Bueno J\u00fanior"}, {"id": 333, "value": 4, "label": "Carlos Henrique Barbosa Lemos"}, {"id": 334, "value": 1, "label": "F\u00e1bio Andreani Gandolfo"}, {"id": 335, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Correa Brasil"}, {"id": 336, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Bianchini J\u00fanior"}, {"id": 337, "value": 1, "label": "Eraldo Batista"}, {"id": 338, "value": 1, "label": "Celso da Fonseca Rodrigues"}, {"id": 339, "value": 1, "label": "Anuar Benedito Caram"}, {"id": 340, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Mendes dos Santos"}, {"id": 341, "value": 3, "label": "Carlos Armando Guedes Paschoal"}, {"id": 342, "value": 1, "label": "D\u00e1rio Rodrigues Leite Neto"}, {"id": 343, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Alexis Beghini Carvalho"}, {"id": 344, "value": 1, "label": "Arnaldo Cumplido de Souza"}, {"id": 345, "value": 1, "label": "Konstantinos Kotronakis"}, {"id": 346, "value": 1, "label": "Dalmo Monteiro Silva"}, {"id": 347, "value": 1, "label": "Paulo Arruda"}, {"id": 348, "value": 1, "label": "Georgios Kotronakis"}, {"id": 349, "value": 1, "label": "Ney Suassuna"}, {"id": 350, "value": 1, "label": "Bruno Luz"}, {"id": 351, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Henrique Hoyer"}, {"id": 352, "value": 1, "label": "Jorge Luz"}, {"id": 353, "value": 1, "label": "Fernando Bregolato"}, {"id": 354, "value": 1, "label": "Henry Hoyer"}, {"id": 355, "value": 1, "label": "Augusto Roque Dias Fernandes Filho"}, {"id": 356, "value": 1, "label": "Marta Martins Fadel Lob\u00e3o"}, {"id": 357, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Lob\u00e3o"}, {"id": 358, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Carlos Daiha Blando"}, {"id": 359, "value": 1, "label": "Manoel Ailton Soares dos Reis"}, {"id": 360, "value": 1, "label": "Valdir Lima Carreiro"}, {"id": 361, "value": 1, "label": "Arthur Pires Barbosa"}, {"id": 362, "value": 2, "label": "Zwi Skornicki"}, {"id": 363, "value": 1, "label": "Atan de Azevedo Barbosa"}, {"id": 364, "value": 3, "label": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior"}, {"id": 365, "value": 1, "label": "Luiz Augusto Fran\u00e7a"}, {"id": 366, "value": 1, "label": "Tarc\u00edsio Rodrigues Joaquim"}, {"id": 367, "value": 1, "label": "Fernando Migliacchio da Silva"}, {"id": 368, "value": 1, "label": "Gerson Luiz Mendes de Brito"}, {"id": 369, "value": 2, "label": "Luiz Eduardo da Rocha Soares"}, {"id": 370, "value": 1, "label": "Marco Pereira de Souza Bilinski"}, {"id": 371, "value": 1, "label": "Vin\u00edcius Veiga Borin"}, {"id": 372, "value": 1, "label": "Paulo Cesar Haenel Pereira Barreto"}, {"id": 373, "value": 2, "label": "Luiz Abi Antoun"}, {"id": 374, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Richa Filho (Pepe Richa)"}, {"id": 375, "value": 4, "label": "Carlos Alberto Richa"}, {"id": 376, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Maria Ribas Mueller"}, {"id": 377, "value": 1, "label": "Rafael Gluck"}, {"id": 378, "value": 1, "label": "Ezequias Moreira"}, {"id": 379, "value": 1, "label": "Dirceu Pupo Moreira"}, {"id": 380, "value": 1, "label": "Romero Juc\u00e1"}, {"id": 381, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Machado"}, {"id": 382, "value": 4, "label": "Raul Schmidt Felippe Junior"}, {"id": 383, "value": 1, "label": "Leonardo Jos\u00e9 Muniz de Almeida"}, {"id": 384, "value": 7, "label": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros"}, {"id": 385, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Adelmario Pinheiro Filho"}, {"id": 386, "value": 1, "label": "Luiz In\u00e1cio Lula da SIlva"}, {"id": 387, "value": 2, "label": "Paulo Cesar Chafic Haddad"}, {"id": 388, "value": 1, "label": "Rodrigo Castro Alves Neves"}, {"id": 389, "value": 2, "label": "Carlos Alberto Costa Filho"}, {"id": 390, "value": 4, "label": "Othon Luiz Pinheiro da Silva"}, {"id": 391, "value": 2, "label": "Carlos Alberto Costa"}, {"id": 392, "value": 5, "label": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho"}, {"id": 393, "value": 2, "label": "Moreira Franco"}, {"id": 394, "value": 1, "label": "Alexandre In\u00e1cio da Silva"}, {"id": 395, "value": 3, "label": "Ol\u00edvio Rodrigues"}, {"id": 396, "value": 5, "label": "Rodrigo Tacla Duran"}, {"id": 397, "value": 1, "label": "Paulo Vieira de Souza (Paulo Preto)"}, {"id": 398, "value": 2, "label": "Marcello Abbud"}, {"id": 399, "value": 3, "label": "Fernando Migliaccio"}, {"id": 400, "value": 1, "label": "Samir Assad"}, {"id": 401, "value": 2, "label": "Fernando Fran\u00e7a Martins"}, {"id": 402, "value": 3, "label": "R\u00e9gis Fichtner"}, {"id": 403, "value": 2, "label": "Mateus Coutinho de S\u00e1 Oliveira"}, {"id": 404, "value": 3, "label": "Benedicto Barbosa da Silva Junior"}, {"id": 405, "value": 3, "label": "Jos\u00e9 Ricardo Nogueira Breghirolli"}, {"id": 406, "value": 5, "label": "Adir Assad"}, {"id": 407, "value": 1, "label": "Roberto Cumplido"}, {"id": 408, "value": 1, "label": "Marcello Jos\u00e9 Abbud"}, {"id": 409, "value": 1, "label": "Carlos Jorge Zimmermann"}, {"id": 410, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Montenegro Gallo"}, {"id": 411, "value": 1, "label": "Vanderlei de Natale"}, {"id": 412, "value": 1, "label": "Luiz Fernando Ramos Faria"}, {"id": 413, "value": 2, "label": "Mario Silvio Mendes Negromonte"}, {"id": 414, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Alberto Pizzolati Junior"}, {"id": 415, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Germano"}, {"id": 416, "value": 1, "label": "\u00d4nyx Dornelles Lorenzoni"}, {"id": 417, "value": 1, "label": "Elio Cherubini Bergemann"}, {"id": 418, "value": 1, "label": "Mauro de Morais"}, {"id": 419, "value": 1, "label": "Wilson Quintella Filho"}, {"id": 420, "value": 1, "label": "Antonio Kanji Hoshikawa"}, {"id": 421, "value": 2, "label": "Dirceu Pupo Ferreira"}, {"id": 422, "value": 1, "label": "Ana L\u00facia Vieira"}, {"id": 423, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Richa"}, {"id": 424, "value": 1, "label": "Gustavo Mussnick"}, {"id": 425, "value": 1, "label": "Marcelo Stachow Machado da Silva"}, {"id": 426, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Juli\u00e3o Terbai Junior"}, {"id": 427, "value": 1, "label": "Luiz Fernando Wolff Carvalho"}, {"id": 428, "value": 2, "label": "H\u00e9lio Ogama"}, {"id": 429, "value": 2, "label": "Sandro Ant\u00f4nio de Lima"}, {"id": 430, "value": 1, "label": "Mario Cezar Xavier Silva"}, {"id": 431, "value": 1, "label": "Ruy Sergio Giublin"}, {"id": 432, "value": 2, "label": "Leonardo Guerra"}, {"id": 433, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Alberto Moraes Rego de Souza Moita"}, {"id": 434, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Marafon Junior"}, {"id": 435, "value": 1, "label": "Carlos Roberto Nunes Lobato"}, {"id": 436, "value": 1, "label": "Davi Guedes Terna"}, {"id": 437, "value": 1, "label": "Jackson Luiz Ramalho Seleme"}, {"id": 438, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Chiminazzo Neto"}, {"id": 439, "value": 1, "label": "Claudio Jos\u00e9 Machado Soares"}, {"id": 440, "value": 1, "label": "Silvio Marchiori"}, {"id": 441, "value": 2, "label": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Monteiro da Fonseca Queiroz"}, {"id": 442, "value": 1, "label": "Beatriz Luciana Ferreira Assini"}, {"id": 443, "value": 1, "label": "Hugo Ono"}, {"id": 444, "value": 1, "label": "Evandro Couto Vianna"}, {"id": 445, "value": 1, "label": "Carlo Bottarelli"}, {"id": 446, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Camilo Teixeira Carvalho"}, {"id": 447, "value": 1, "label": "Mauricio Eduardo S\u00e1 de Ferrante"}, {"id": 448, "value": 1, "label": "Aldair Wanderley Petry"}, {"id": 449, "value": 1, "label": "Ricardo Rached"}, {"id": 450, "value": 1, "label": "Ezequias Moreira Rodrigues"}, {"id": 451, "value": 1, "label": "Nelson Leal Junior"}, {"id": 452, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Carlos Cabral Queiroz"}, {"id": 453, "value": 2, "label": "Deonilson Roldo"}, {"id": 454, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Richa Filho"}, {"id": 455, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Alfredo Gomes Stratmann"}, {"id": 456, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Luiz dos Santos Pazza"}, {"id": 457, "value": 3, "label": "Carlos Roberto Martins Barbosa"}, {"id": 458, "value": 2, "label": "Marcus Antonio Pacheco Alcoforado"}, {"id": 459, "value": 1, "label": "Cesar Joaquim Rodrigues de Lima"}, {"id": 460, "value": 2, "label": "Luiz Eduardo Loureiro Andrade"}, {"id": 461, "value": 1, "label": "Gustavo Buffara Bueno"}, {"id": 462, "value": 1, "label": "Rodrigo Garcia Bewrkowitz"}, {"id": 463, "value": 3, "label": "Carlos Henrique Nogueira Herz"}, {"id": 464, "value": 2, "label": "Bo Hans Vilhelm Ljungberg"}, {"id": 465, "value": 1, "label": "Deni Fran\u00e7a Moura"}, {"id": 466, "value": 1, "label": "Jorge de Oliveira Rodrigues"}, {"id": 467, "value": 1, "label": "Paulo Cesar Pereira Berkowitz"}, {"id": 468, "value": 1, "label": "Marcio Pinto de Magalh\u00e3es"}, {"id": 469, "value": 1, "label": "Cons\u00f3rcio RNEST - CONTEST"}, {"id": 470, "value": 1, "label": "Cons\u00f3rcio CII - CONS IPOJUCA INTERLIGA\u00c7\u00d5ES"}, {"id": 471, "value": 1, "label": "Rodolfo Giannetti Geo"}, {"id": 472, "value": 1, "label": "Pedro Luiz dos Santos"}, {"id": 473, "value": 1, "label": "Neli Azevedo"}, {"id": 474, "value": 1, "label": "Marcello Luiz Santos de Ara\u00fajo"}, {"id": 475, "value": 1, "label": "Daisy Balassana Tsezanas"}, {"id": 476, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Valcenir Pequeno"}, {"id": 477, "value": 1, "label": "Jilva Silva Diniz"}, {"id": 478, "value": 2, "label": "Del\u00fabio Soares de Castro"}, {"id": 479, "value": 4, "label": "Gustavo Estellita"}, {"id": 480, "value": 5, "label": "Miguel Iskin"}, {"id": 481, "value": 5, "label": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes"}, {"id": 482, "value": 1, "label": "Odebrecht S/A"}, {"id": 483, "value": 1, "label": "Oswaldo Baptista Duarte Filho"}, {"id": 484, "value": 1, "label": "Guilherme Pamplona Paschoal"}, {"id": 485, "value": 1, "label": "Newton Lima Neto"}, {"id": 486, "value": 1, "label": "Paulo Roberto Altomani"}, {"id": 487, "value": 2, "label": "Fernando Luiz Ayres da Cunha Santos Reis"}, {"id": 488, "value": 1, "label": "Em apura\u00e7\u00e3o"}, {"id": 489, "value": 1, "label": "Chaaya Moghrabi (Yasha)"}, {"id": 490, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Paulo Julio Lopes"}, {"id": 491, "value": 1, "label": "Fl\u00e1vio Dib"}, {"id": 492, "value": 1, "label": "Miguel Julio Lopes"}, {"id": 493, "value": 1, "label": "Luiz Ant\u00f4nio Bueno Junior"}, {"id": 494, "value": 2, "label": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Galliez Novis"}, {"id": 495, "value": 3, "label": "Luiz Eduardo Soares"}, {"id": 496, "value": 1, "label": "Jorge Theod\u00f3cio Atherino"}, {"id": 497, "value": 1, "label": "Luciano Ribeiro Pizzatto"}, {"id": 498, "value": 1, "label": "Maria Lucia Tavares"}, {"id": 499, "value": 2, "label": "Fernando Migliaccio da Silva"}, {"id": 500, "value": 2, "label": "Adolpho Julio da Silva Mello Neto"}, {"id": 501, "value": 1, "label": "Douglas Campos Pedroza de Souza"}, {"id": 502, "value": 5, "label": "Wagner Jord\u00e3o"}, {"id": 503, "value": 10, "label": "Wilson Carlos"}, {"id": 504, "value": 6, "label": "Hudson Braga"}, {"id": 505, "value": 2, "label": "Heitor Lopes"}, {"id": 506, "value": 2, "label": "Bruno Gon\u00e7alves Luz"}, {"id": 507, "value": 1, "label": "Paulo S\u00e9rgio de Vaz Arruda"}, {"id": 508, "value": 1, "label": "Rafael Ach\u00e9 Cordeiro"}, {"id": 509, "value": 2, "label": "Jorge Ant\u00f4nio da Silva Luz"}, {"id": 510, "value": 1, "label": "C\u00e2ndido Vaccarezza"}, {"id": 511, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio de Albuquerque Ach\u00e9 Cordeiro"}, {"id": 512, "value": 1, "label": "Guido Mantega"}, {"id": 513, "value": 1, "label": "Bernardo Gradin"}, {"id": 514, "value": 1, "label": "M\u00f4nica Regina Cunha Moura"}, {"id": 515, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Luis Reis Santana"}, {"id": 516, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o Cerqueira de Santana Filho"}, {"id": 517, "value": 1, "label": "Newton S\u00e9rgio de Souza"}, {"id": 518, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio Ferro"}, {"id": 519, "value": 1, "label": "Hilberto Mascarenhas Alves da Silva Filho"}, {"id": 520, "value": 3, "label": "Ant\u00f4nio Palocci Filho"}, {"id": 521, "value": 1, "label": "Adalberto Rizzi"}, {"id": 522, "value": 1, "label": "Gaetano Signorini"}, {"id": 523, "value": 1, "label": "Norman Gunther"}, {"id": 524, "value": 1, "label": "Jair Veiga"}, {"id": 525, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o da Luz"}, {"id": 526, "value": 1, "label": "Marco Antonio de Almeida"}, {"id": 527, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Cortes"}, {"id": 528, "value": 1, "label": "Luis Moreno"}, {"id": 529, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Loyelo"}, {"id": 530, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Georgete"}, {"id": 531, "value": 1, "label": "Luiz S\u00e9rgio Braga Rodrigues"}, {"id": 532, "value": 1, "label": "Daurio Speranzini"}, {"id": 533, "value": 1, "label": "Ivan Ireno"}, {"id": 534, "value": 1, "label": "M\u00e1rcia Cunha"}, {"id": 535, "value": 1, "label": "Frederik Knudsen"}, {"id": 536, "value": 1, "label": "Julio Cezar"}, {"id": 537, "value": 1, "label": "Leandro Camargo"}, {"id": 538, "value": 1, "label": "Marcus Vin\u00edcius de Almeida"}, {"id": 539, "value": 1, "label": "Devanir de Oliveira"}, {"id": 540, "value": 1, "label": "Rafael Magalh\u00e3es"}, {"id": 541, "value": 1, "label": "Ermano Marchetti"}, {"id": 542, "value": 1, "label": "Pedro Luiz Paulikevis Dos Santos"}, {"id": 543, "value": 1, "label": "Eduardo Jacinto Mesquita"}, {"id": 544, "value": 1, "label": "Francisco Germano Batista da Silva"}, {"id": 545, "value": 1, "label": "Jorge Arnaldo Curi Yazbek"}, {"id": 546, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 Aldem\u00e1rio Pinheiro Filho"}, {"id": 547, "value": 1, "label": "Marcus Pinto R\u00f4la"}, {"id": 548, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Fogal Mancinelli J\u00fanior"}, {"id": 549, "value": 2, "label": "Othon Zanoide de Moraes Filho"}, {"id": 550, "value": 1, "label": "Augusto Cezar Souza Do Amaral"}, {"id": 551, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Mendes Dos Santos"}, {"id": 552, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Leite Maranh\u00e3o Neto"}, {"id": 553, "value": 1, "label": "Luis S\u00e9rgio Nogueira"}, {"id": 554, "value": 1, "label": "Paulo Twiaschor"}, {"id": 555, "value": 1, "label": "Augusto Cesar Uzeda"}, {"id": 556, "value": 1, "label": "Vanderlei di Natale"}, {"id": 557, "value": 1, "label": "Genesio Schiavinato da Silva J\u00fanior"}, {"id": 558, "value": 1, "label": "Cesar de Araujo Mata Pires Filho"}, {"id": 559, "value": 1, "label": "Alberto Bagdade"}, {"id": 560, "value": 1, "label": "Antonio Carlos da Costa Almeida"}, {"id": 561, "value": 1, "label": "Luiz Claudio Mahana"}, {"id": 562, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Rubens Goulart Pereira"}, {"id": 563, "value": 1, "label": "Helvetio Pereira da Rocha Filho"}, {"id": 564, "value": 1, "label": "Dario Rodrigues Leite Neto"}, {"id": 565, "value": 1, "label": "Luiz Roberto Terezo Menin"}, {"id": 566, "value": 1, "label": "Andrigo Lobo Chiarotti"}, {"id": 567, "value": 1, "label": "Nicomedes de Oliveira Mafra Neto"}, {"id": 568, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos Magalh\u00e3es Gomes"}, {"id": 569, "value": 1, "label": "Raggi Badra Neto"}, {"id": 570, "value": 1, "label": "Ver\u00f4nica Vianna"}, {"id": 571, "value": 1, "label": "Benjamim Venancio de Melo J\u00fanior"}, {"id": 572, "value": 1, "label": "H\u00e9lio Roberto Correa"}, {"id": 573, "value": 1, "label": "Enrique Fernandez Martinez"}, {"id": 574, "value": 1, "label": "Benedito Aparecido Trida"}, {"id": 575, "value": 1, "label": "Adriano Francisco Bianconcini Trassi"}, {"id": 576, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Aur\u00e9lio Moreira"}, {"id": 577, "value": 1, "label": "Pedro da Silva"}, {"id": 578, "value": 1, "label": "Laurence Casagrande Louren\u00e7o"}, {"id": 579, "value": 1, "label": "Daniel Filardi J\u00fanior"}, {"id": 580, "value": 1, "label": "Carlos Prado Andrade"}, {"id": 581, "value": 1, "label": "Silvia Cristina Aranega Menezes"}, {"id": 582, "value": 1, "label": "Pedro Paulo Dantas do Amaral Campos"}, {"id": 583, "value": 1, "label": "Edison Mineiro Ferreira Dos Santos"}, {"id": 584, "value": 2, "label": "Jorge Afonso Argello (Gim Argello)"}, {"id": 585, "value": 1, "label": "Paul Alfred Bragg"}, {"id": 586, "value": 2, "label": "Glauco Colepicolo Legatti"}, {"id": 587, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Costa Andrade Neto"}, {"id": 588, "value": 2, "label": "C\u00e9sar Luiz de Godoy Pereira"}, {"id": 589, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Souza Boccaletti"}, {"id": 590, "value": 7, "label": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo"}, {"id": 591, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Ildeu de Miranda"}, {"id": 592, "value": 4, "label": "M\u00e1rcio Faria da Silva"}, {"id": 593, "value": 1, "label": "\u00c2ngelo Tadeu Lauria"}, {"id": 594, "value": 1, "label": "Rodrigo Zambrotti Pinaud"}, {"id": 595, "value": 1, "label": "C\u00e9sar Ramos Rocha"}, {"id": 596, "value": 2, "label": "Bernardo Lederman Zajd"}, {"id": 597, "value": 2, "label": "Ant\u00f4nio Cl\u00e1udio Albernaz Cordeiro"}, {"id": 598, "value": 2, "label": "Alexander Monteiro Henrique"}, {"id": 599, "value": 3, "label": "Raul Fernando Davies"}, {"id": 600, "value": 2, "label": "Francisco Joaquim Eduardo Apar\u00edcio Mu\u00f1oz Melgar"}, {"id": 601, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 Carlos Maia Saliba"}, {"id": 602, "value": 2, "label": "Athos Roberto Albernaz Cordeiro"}, {"id": 603, "value": 2, "label": "Wander Bergmann Vianna"}, {"id": 604, "value": 2, "label": "Joyce Presley Gomes"}, {"id": 605, "value": 2, "label": "Camilo de L\u00e9lis Assun\u00e7\u00e3o"}, {"id": 606, "value": 2, "label": "Patr\u00edcia Matalon"}, {"id": 607, "value": 2, "label": "L\u00edgia Martins Lopes da Silva"}, {"id": 608, "value": 2, "label": "Diego Renzo Candolo"}, {"id": 609, "value": 2, "label": "Betina L\u00facia Calichman Cohen"}, {"id": 610, "value": 2, "label": "Edward Gaede Penn"}, {"id": 611, "value": 2, "label": "Roberta Prata Zvinakevicius"}, {"id": 612, "value": 2, "label": "Juan Luis Bertran Bitllonch"}, {"id": 613, "value": 2, "label": "Alberto Cezar Lisnovetzky"}, {"id": 614, "value": 4, "label": "Jorge Davies"}, {"id": 615, "value": 2, "label": "Henrique Jos\u00e9 Chueke"}, {"id": 616, "value": 2, "label": "Rony Hamoui"}, {"id": 617, "value": 2, "label": "Carlos Alberto Braga de Castro"}, {"id": 618, "value": 2, "label": "Maria Dolores Ferreira Siqueira"}, {"id": 619, "value": 2, "label": "Alexandre de Souza Silva"}, {"id": 620, "value": 2, "label": "Carlos Alberto Lopes Caetano"}, {"id": 621, "value": 2, "label": "S\u00e9rgio Mizrahy"}, {"id": 622, "value": 2, "label": "Raul Alberto Zoboli Pegazzano"}, {"id": 623, "value": 2, "label": "Francisco Ara\u00fajo Costa J\u00fanior"}, {"id": 624, "value": 2, "label": "Suzana Marcon"}, {"id": 625, "value": 4, "label": "Cl\u00e1udio de Souza"}, {"id": 626, "value": 2, "label": "Roberto Rzezinski"}, {"id": 627, "value": 2, "label": "Afonso F\u00e1bio Barbosa Fernandes"}, {"id": 628, "value": 2, "label": "Richard de Mol Van Otterloo"}, {"id": 629, "value": 4, "label": "Vin\u00edcius Claret"}, {"id": 630, "value": 2, "label": "Bruno Farina"}, {"id": 631, "value": 2, "label": "Cl\u00e1udio S\u00e1 Garcia de Freitas"}, {"id": 632, "value": 2, "label": "Wu Yu Sheng"}, {"id": 633, "value": 2, "label": "Marcelo Rzezinski"}, {"id": 634, "value": 2, "label": "Paulo Aramis Albernaz Cordeiro"}, {"id": 635, "value": 2, "label": "Marco Matalon"}, {"id": 636, "value": 2, "label": "Oswaldo Prado Sanches"}, {"id": 637, "value": 2, "label": "Carmen Regina Albernaz Cordeiro"}, {"id": 638, "value": 2, "label": "Nei Seda"}, {"id": 639, "value": 2, "label": "Fl\u00e1vio Dib das Chagas Moura"}, {"id": 640, "value": 2, "label": "Marcelo Fonseca de Carmago"}, {"id": 641, "value": 2, "label": "Claudine Spiero"}, {"id": 642, "value": 2, "label": "Daniela Figueiredo Nevez Diniz"}, {"id": 643, "value": 4, "label": "Alessandro Laber"}, {"id": 644, "value": 2, "label": "Foram denunciados: Dario Messer"}, {"id": 645, "value": 2, "label": "Augusto Rangel Larrabure"}, {"id": 646, "value": 2, "label": "Ren\u00ea Maur\u00edcio Loeb"}, {"id": 647, "value": 2, "label": "Ernesto Matalon"}, {"id": 648, "value": 2, "label": "Henri Joseph Tabet"}, {"id": 649, "value": 2, "label": "Paulo S\u00e9rgio Vaz de Arruda"}, {"id": 650, "value": 2, "label": "Alexsander Luiz de Queiroz Silva"}, {"id": 651, "value": 2, "label": "Cl\u00e1udia Mitiko Ebihara"}, {"id": 652, "value": 2, "label": "Bella Kayreh Skinazi"}, {"id": 653, "value": 1, "label": "Ana Vilma Fonseca de Jesus"}, {"id": 654, "value": 1, "label": "Behman Chovghi Iazdi"}, {"id": 655, "value": 2, "label": "Adeilson Telles"}, {"id": 656, "value": 2, "label": "Marta Coerin"}, {"id": 657, "value": 2, "label": "Henrique Barbosa"}, {"id": 658, "value": 2, "label": "Edward Penn"}, {"id": 659, "value": 2, "label": "Carlos Alberto Pereira (Gandola)"}, {"id": 660, "value": 2, "label": "Wagner Pinheiro"}, {"id": 661, "value": 2, "label": "M\u00e1rcio Ramos"}, {"id": 662, "value": 2, "label": "Milton Lyra"}, {"id": 663, "value": 8, "label": "Jo\u00e3o Vaccari Neto"}, {"id": 664, "value": 2, "label": "Patr\u00edcia Iriarte"}, {"id": 665, "value": 2, "label": "Ricardo Rodrigues"}, {"id": 666, "value": 2, "label": "Marcelo Sereno"}, {"id": 667, "value": 1, "label": "Foram denunciados Arthur Machado"}, {"id": 668, "value": 1, "label": "Arthur Machado"}, {"id": 669, "value": 1, "label": "Isabel Izquierdo Mendiburo Degenring Botelho"}, {"id": 670, "value": 2, "label": "Olivio Rodrigues Junior"}, {"id": 671, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio de Oliveira Guedes"}, {"id": 672, "value": 1, "label": "Paulo Cezar Amaro Aquino"}, {"id": 673, "value": 2, "label": "Cesar Ramos Rocha"}, {"id": 674, "value": 1, "label": "Djalma Rodrigues de Souza"}, {"id": 675, "value": 1, "label": "Leonel Queiroz Vianna Neto"}, {"id": 676, "value": 1, "label": "Luiz Augusto Distrutti"}, {"id": 677, "value": 1, "label": "Alessandro Carraro"}, {"id": 678, "value": 1, "label": "Dario de Queiroz Galv\u00e3o Filho"}, {"id": 679, "value": 1, "label": "Guilherme Rosetti Mendes"}, {"id": 680, "value": 2, "label": "Gerson de Mello Almada"}, {"id": 681, "value": 2, "label": "Alberto El\u00edsio Vila\u00e7a Gomes"}, {"id": 682, "value": 3, "label": "Erton Medeiros Fonseca"}, {"id": 683, "value": 1, "label": "Ricardo Ourique Marques"}, {"id": 684, "value": 1, "label": "Henrique Quint\u00e3o Federici"}, {"id": 685, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo Strauch Alberto"}, {"id": 686, "value": 1, "label": "Felipe Herdem Lima"}, {"id": 687, "value": 1, "label": "Evandro Gonzalez Lima"}, {"id": 688, "value": 1, "label": "M\u00f4nica de S\u00e1 Herdem"}, {"id": 689, "value": 1, "label": "Carla dos Santos Braga"}, {"id": 690, "value": 3, "label": "Carlos Felipe Paiva"}, {"id": 691, "value": 1, "label": "Marcos Alexandre Ferreira Tavares"}, {"id": 692, "value": 1, "label": "Delisa de S\u00e1 Herdem Lima"}, {"id": 693, "value": 2, "label": "Gabriela Barreiros"}, {"id": 694, "value": 2, "label": "Sandro Lahmann"}, {"id": 695, "value": 2, "label": "C\u00e9sar Rubens"}, {"id": 696, "value": 3, "label": "Jo\u00e3o do Carmo Monteiro Martins"}, {"id": 697, "value": 3, "label": "Foram denunciados S\u00e9rgio Cabral"}, {"id": 698, "value": 2, "label": "William Ant\u00f4nio de Souza"}, {"id": 699, "value": 2, "label": "Ivan \u00c2ngelo Labanca Filho"}, {"id": 700, "value": 2, "label": "Marcos Lips"}, {"id": 701, "value": 2, "label": "Carlos Martins"}, {"id": 702, "value": 6, "label": "Ary Filho"}, {"id": 703, "value": 2, "label": "Marcelo Martins"}, {"id": 704, "value": 2, "label": "Sergio Castro de Oliveira (Serj\u00e3o)"}, {"id": 705, "value": 3, "label": "Jaime Luiz Martins"}, {"id": 706, "value": 2, "label": "Wedson Gede\u00e3o de Farias"}, {"id": 707, "value": 2, "label": "S\u00e9rgio Roberto Pinto da Silva"}, {"id": 708, "value": 2, "label": "Katia dos Reis Mouta"}, {"id": 709, "value": 2, "label": "Maria do Carmo Nogueira de Farias"}, {"id": 710, "value": 1, "label": "Gilson Beckert"}, {"id": 711, "value": 1, "label": "Carlos Felisberto Nasser"}, {"id": 712, "value": 1, "label": "Oscar Alberto da Silva Gayer J\u00fanior"}, {"id": 713, "value": 1, "label": "Paulo Beckert"}, {"id": 714, "value": 1, "label": "Oscar Alberto da Silva Gayer"}, {"id": 715, "value": 1, "label": "Wellington de Melo Volpato"}, {"id": 716, "value": 1, "label": "Nelson Leal J\u00fanior"}, {"id": 717, "value": 1, "label": "Marcelo Abud"}, {"id": 718, "value": 1, "label": "Ivan Humberto Carratu"}, {"id": 719, "value": 1, "label": "Valdomiro Rodacki"}, {"id": 720, "value": 1, "label": "Marcelo Montans Zamarian"}, {"id": 721, "value": 1, "label": "Sergio Ant\u00f4nio Cardozo Lapa"}, {"id": 722, "value": 1, "label": "S\u00f4nia Ferreira Baptista"}, {"id": 723, "value": 1, "label": "Manuel Jo\u00e3o Pereira"}, {"id": 724, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Castro de Oliveira"}, {"id": 725, "value": 1, "label": "Gladys Silva Falci de Castro Oliveira"}, {"id": 726, "value": 1, "label": "Ione Brasil Macedo"}, {"id": 727, "value": 1, "label": "Carla Carvalho Hermansson"}, {"id": 728, "value": 13, "label": "Carlos Miranda"}, {"id": 729, "value": 1, "label": "Tatiana Arana de Souza Cremonini"}, {"id": 730, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Geraldo Casas Vilela (Geraldo)"}, {"id": 731, "value": 1, "label": "Paulo Vieira de Souza (Paulo Vieira)"}, {"id": 732, "value": 1, "label": "Miguel Alexandre Martins Cardoso dos Santos Barreiros"}, {"id": 733, "value": 2, "label": "Celso Reinaldo Ramos J\u00fanior"}, {"id": 734, "value": 1, "label": "Juan Luis Bertr\u00e1n Bitllonch"}, {"id": 735, "value": 3, "label": "Alexandre Pinto da Silva"}, {"id": 736, "value": 1, "label": "Vagner de Castro Pereira"}, {"id": 737, "value": 1, "label": "Ernesto Sim\u00f5es Preussler"}, {"id": 738, "value": 1, "label": "Wanderley Tavares da Silva"}, {"id": 739, "value": 1, "label": "Raphael Lima Roig"}, {"id": 740, "value": 2, "label": "Eduardo Fagundes de Carvalho"}, {"id": 741, "value": 1, "label": "Eder Parreira Vilela"}, {"id": 742, "value": 1, "label": "Maura Fernanda Carvalho Moreira Cerqueira"}, {"id": 743, "value": 2, "label": "Alzamir de Freitas Ara\u00fajo"}, {"id": 744, "value": 1, "label": "Miguel Barreiros"}, {"id": 745, "value": 2, "label": "Alexandre Pinto"}, {"id": 746, "value": 1, "label": "Juan Luis Bertr\u00e1n"}, {"id": 747, "value": 1, "label": "Jaime Martins"}, {"id": 748, "value": 1, "label": "S\u00f4nia Batista"}, {"id": 749, "value": 1, "label": "Gladys Oliveira"}, {"id": 750, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Martins"}, {"id": 751, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Oliveira"}, {"id": 752, "value": 1, "label": "Alex Sardinha da Veiga"}, {"id": 753, "value": 1, "label": "Geraldo Andr\u00e9 de Miranda Santos"}, {"id": 754, "value": 1, "label": "David Muino Suarez"}, {"id": 755, "value": 1, "label": "Georges Sadala"}, {"id": 756, "value": 1, "label": "Pedro Augusto de Medeiros"}, {"id": 757, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos Mariz Nogueira"}, {"id": 758, "value": 1, "label": "Benedito Rodrigues de Oliveira Neto"}, {"id": 759, "value": 1, "label": "Eduardo Lucas Silva Serrano"}, {"id": 760, "value": 1, "label": "Fernando Damata Pimentel"}, {"id": 761, "value": 1, "label": "Luis Carlos Moreira"}, {"id": 762, "value": 1, "label": "Agosthilde Monaco de Carvalho"}, {"id": 763, "value": 1, "label": "Rafael Mauro Comino"}, {"id": 764, "value": 1, "label": "Delc\u00eddio do Amaral Gomez"}, {"id": 765, "value": 1, "label": "Greg\u00f3rio Marin Preciado"}, {"id": 766, "value": 1, "label": "Alberto Feilhaber"}, {"id": 767, "value": 1, "label": "Cezar de Souza Tavares"}, {"id": 768, "value": 1, "label": "Aur\u00e9lio Oliveira Telles"}, {"id": 769, "value": 1, "label": "Raul Davies"}, {"id": 770, "value": 1, "label": "Renato Augusto Rodrigues"}, {"id": 771, "value": 1, "label": "Sim\u00e3o Marcelino da Silva"}, {"id": 772, "value": 2, "label": "Rog\u00e9rio Cunha de Oliveira"}, {"id": 773, "value": 1, "label": "Lineu Martins"}, {"id": 774, "value": 1, "label": "Wilson Carvalho"}, {"id": 775, "value": 1, "label": "Henrique Ribeiro"}, {"id": 776, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Roberto Soares Vieira"}, {"id": 777, "value": 1, "label": "Carlos Nuzman"}, {"id": 778, "value": 1, "label": "Leonardo Gryner"}, {"id": 779, "value": 1, "label": "Lamine Diack"}, {"id": 780, "value": 1, "label": "Papa Massata Diack"}, {"id": 781, "value": 1, "label": "Antonio Bernardo Herrman"}, {"id": 782, "value": 1, "label": "Vera Marina Hermann"}, {"id": 783, "value": 2, "label": "Renato Chebar"}, {"id": 784, "value": 1, "label": "Eliane Pereira Cavalcante"}, {"id": 785, "value": 1, "label": "Enrico Machado"}, {"id": 786, "value": 1, "label": "Leonardo Aranha"}, {"id": 787, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Ronaldo Pinto de Mello"}, {"id": 788, "value": 1, "label": "\u00c2ngela F\u00e1tima Sivero Garcia"}, {"id": 789, "value": 1, "label": "Wagner Jord\u00e3o Garcia"}, {"id": 790, "value": 1, "label": "Gustavo Luiz Campos de Oliveira"}, {"id": 791, "value": 1, "label": "Ricardo da Cruz Falc\u00e3o"}, {"id": 792, "value": 1, "label": "Reginaldo Assun\u00e7\u00e3o Silva"}, {"id": 793, "value": 1, "label": "Carlos Frederico Peixoto Pires"}, {"id": 794, "value": 1, "label": "Alexandre Luiz Arag\u00e3o da Silva"}, {"id": 795, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Cid Campelo Rodrigues"}, {"id": 796, "value": 1, "label": "Laudo Aparecido Dalla Costa Ziani"}, {"id": 797, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Carlos Bezerra"}, {"id": 798, "value": 1, "label": "Vanuza Vidal Sampaio"}, {"id": 799, "value": 1, "label": "Aldemir Bendine"}, {"id": 800, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Gustavo Vieira da Silva"}, {"id": 801, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Carlos Vieira da Silva Junior"}, {"id": 802, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Miranda"}, {"id": 803, "value": 2, "label": "\u00c1lvaro Novis"}, {"id": 804, "value": 1, "label": "Francisca Medeiros"}, {"id": 805, "value": 2, "label": "Lelis Teixeira"}, {"id": 806, "value": 1, "label": "Carlos Roberto Alves"}, {"id": 807, "value": 5, "label": "Carlos Bezerra"}, {"id": 808, "value": 1, "label": "Eneas Bueno"}, {"id": 809, "value": 1, "label": "Octac\u00edlio Monteiro"}, {"id": 810, "value": 1, "label": "David Sampaio"}, {"id": 811, "value": 1, "label": "Regina Ant\u00f4nio"}, {"id": 812, "value": 1, "label": "Eni Gulineli"}, {"id": 813, "value": 2, "label": "Edimar Dantas"}, {"id": 814, "value": 1, "label": "Cl\u00e1udia Ferreira"}, {"id": 815, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 Carlos Lavouras"}, {"id": 816, "value": 2, "label": "Marcelo Tra\u00e7a"}, {"id": 817, "value": 1, "label": "Bernardo Zajd"}, {"id": 818, "value": 1, "label": "Dayse Deborah"}, {"id": 819, "value": 1, "label": "Alexsander Queiroz"}, {"id": 820, "value": 1, "label": "Cl\u00e1udio Freitas"}, {"id": 821, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Augusto Monteiro"}, {"id": 822, "value": 1, "label": "Marco de Luca"}, {"id": 823, "value": 2, "label": "Rene Luiz Pereira"}, {"id": 824, "value": 1, "label": "Arthur Edmundo Alves da Costa"}, {"id": 825, "value": 1, "label": "C de S T"}, {"id": 826, "value": 1, "label": "A A"}, {"id": 827, "value": 1, "label": "G S D R"}, {"id": 828, "value": 1, "label": "C R R F "}, {"id": 829, "value": 2, "label": "Carlos Emanuel de Carvalho Miranda"}, {"id": 830, "value": 1, "label": "Pedro Augusto Cortes Xavier Bastos"}, {"id": 831, "value": 1, "label": "Paulo Roberto Fernandes"}, {"id": 832, "value": 1, "label": "Edison Krummenauer"}, {"id": 833, "value": 1, "label": "Luis Mario da Costa Mattoni"}, {"id": 834, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio Guedes"}, {"id": 835, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio de Almeida Ferrreira"}, {"id": 836, "value": 1, "label": "Marivaldo do Rozario Escalfoni"}, {"id": 837, "value": 1, "label": "Thiago Arag\u00e3o"}, {"id": 838, "value": 4, "label": "Jo\u00e3o Augusto Rezende Henriques"}, {"id": 839, "value": 1, "label": "P J B F"}, {"id": 840, "value": 1, "label": "Arthur Edmundo Alves Costa"}, {"id": 841, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Cabral Fl\u00e1vio Werneck"}, {"id": 842, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio Cabral,"}, {"id": 843, "value": 1, "label": "Susana Neves"}, {"id": 844, "value": 1, "label": "Alberto Conde"}, {"id": 845, "value": 1, "label": "Cl\u00e1udia de Moura Soares Bezerra"}, {"id": 846, "value": 1, "label": "John O\u00b4Donnell"}, {"id": 847, "value": 1, "label": "John O\u00b4Donnel J\u00fanior"}, {"id": 848, "value": 1, "label": "Paulo Tarcisio Okamotto"}, {"id": 849, "value": 1, "label": "Heitor Lopes de Souza J\u00fanior"}, {"id": 850, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Orlando Rabelo"}, {"id": 851, "value": 2, "label": "Luiz Carlos Velloso"}, {"id": 852, "value": 2, "label": "Ricardo Pernambuco"}, {"id": 853, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos da Costa Marques Bumlai"}, {"id": 854, "value": 3, "label": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho"}, {"id": 855, "value": 1, "label": "Em\u00edlio Alves Odebrecht"}, {"id": 856, "value": 1, "label": "Emyr Diniz Costa J\u00fanior"}, {"id": 857, "value": 1, "label": "Fernando Bittar"}, {"id": 858, "value": 2, "label": "Paulo Roberto Valente Gordilho"}, {"id": 859, "value": 1, "label": "Rog\u00e9rio Aur\u00e9lio Pimentel"}, {"id": 860, "value": 3, "label": "Alexandrino de Salles Ramos de Alencar"}, {"id": 861, "value": 1, "label": "Cl\u00e1udia Cordeiro Cruz"}, {"id": 862, "value": 1, "label": "C\u00e9sar Romero"}, {"id": 863, "value": 3, "label": "N/A"}, {"id": 864, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Vianna J\u00fanior"}, {"id": 865, "value": 1, "label": "Gerson de Melo Almada"}, {"id": 866, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 de Oliveira Dirceu"}, {"id": 867, "value": 4, "label": "Silva"}, {"id": 868, "value": 2, "label": "Walmir Pinheiro Santana"}, {"id": 869, "value": 2, "label": "Luiz Eduardo de Oliveira"}, {"id": 870, "value": 1, "label": "Paulo Cesar Almeida Cabral"}, {"id": 871, "value": 1, "label": "Maur\u00edcio Rizzo"}, {"id": 872, "value": 1, "label": "Karine Karaoglan Khoury Ribeiro"}, {"id": 873, "value": 1, "label": "Marcos Antonio Borghi"}, {"id": 874, "value": 1, "label": "Eduardo Soares Martins"}, {"id": 875, "value": 1, "label": "\u00cdcaro J\u00fanior"}, {"id": 876, "value": 1, "label": "Marcelo Duarte Ribeiro"}, {"id": 877, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Gilmar Francisco de Santana"}, {"id": 878, "value": 1, "label": "Irineu Berardi Meireles"}, {"id": 879, "value": 1, "label": "Paulo Meriade Duarte"}, {"id": 880, "value": 1, "label": "Louzival Luiz Lago Mascarenhas Junior"}, {"id": 881, "value": 1, "label": "Marcos Vidigal do Amaral"}, {"id": 882, "value": 1, "label": "Juarez Miranda Junior"}, {"id": 883, "value": 2, "label": "Benedicto Barbosa da Silva J\u00fanior"}, {"id": 884, "value": 1, "label": "Fernando Cavendish"}, {"id": 885, "value": 1, "label": "Gustavo Souza"}, {"id": 886, "value": 1, "label": "Jean Louis de Billy"}, {"id": 887, "value": 1, "label": "Heitor Lopes de Sousa J\u00fanior"}, {"id": 888, "value": 1, "label": "Manoel Jos\u00e9 Salino Cortes"}, {"id": 889, "value": 1, "label": "Luciana Cavalcanti Gon\u00e7alves Maia"}, {"id": 890, "value": 1, "label": "Renata Loureiro Borges Monteiro"}, {"id": 891, "value": 1, "label": "Juscelino Gil Velloso"}, {"id": 892, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Faria da Silva"}, {"id": 893, "value": 1, "label": "Roberto Gon\u00e7alves"}, {"id": 894, "value": 1, "label": "Milton Taufic Schahin"}, {"id": 895, "value": 1, "label": "Fernando Schahin"}, {"id": 896, "value": 1, "label": "Demarco Jorge Epif\u00e2nio"}, {"id": 897, "value": 1, "label": "Luis Carlos Moreira da Silva"}, {"id": 898, "value": 1, "label": "Agosthilde M\u00f4naco de Carvalho"}, {"id": 899, "value": 2, "label": "P\u00e9rsio Jos\u00e9 Gomes Jordani"}, {"id": 900, "value": 1, "label": "Luiz Soares"}, {"id": 901, "value": 1, "label": "Edmo Negrini"}, {"id": 902, "value": 1, "label": "Marco Aur\u00e9lio Barreto"}, {"id": 903, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Eduardo Costa Mattos"}, {"id": 904, "value": 1, "label": "Luiz Messias"}, {"id": 905, "value": 1, "label": "Marco Aur\u00e9lio Vianna"}, {"id": 906, "value": 1, "label": "Eduardo Cosentino da Cunha"}, {"id": 907, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio de Carvalho Genu"}, {"id": 908, "value": 1, "label": "Silva (Zeca Dirceu)"}, {"id": 909, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira Silva (Jos\u00e9 Dirceu)"}, {"id": 910, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos Becker de Oliveira"}, {"id": 911, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Rolim Zarattini"}, {"id": 912, "value": 1, "label": "Vital do R\u00eago Filho"}, {"id": 913, "value": 1, "label": "Vicente C\u00e2ndido da Silva"}, {"id": 914, "value": 1, "label": "Marco Arildo Prates da Cunha"}, {"id": 915, "value": 2, "label": "Eliseu Lemos Padilha"}, {"id": 916, "value": 1, "label": "Humberto Kasper"}, {"id": 917, "value": 1, "label": "Paulo Bernardo da Silva"}, {"id": 918, "value": 2, "label": "Marco Aurelio Spall Maia"}, {"id": 919, "value": 1, "label": "Paulo Vieira Souza"}, {"id": 920, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Serra"}, {"id": 921, "value": 1, "label": "F\u00e1bio Brito Matos"}, {"id": 922, "value": 2, "label": "Gim Argello"}, {"id": 923, "value": 1, "label": "Milton de Oliveira Lyra Filho"}, {"id": 924, "value": 1, "label": "Rodrigues"}, {"id": 925, "value": 1, "label": "Jose Francisco Pires"}, {"id": 926, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Renan Vasconcellos Calheiros"}, {"id": 927, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 de Carvalho Filho"}, {"id": 928, "value": 1, "label": "Ascendino Madureira Garcia"}, {"id": 929, "value": 5, "label": "Romero Juc\u00e1 Filho"}, {"id": 930, "value": 1, "label": "Claudio Melo Filho"}, {"id": 931, "value": 1, "label": "Rodrigo Rodrigues"}, {"id": 932, "value": 1, "label": "Delcidio do Amaral Gomez"}, {"id": 933, "value": 1, "label": "Rosangela Benetton Grimaldi"}, {"id": 934, "value": 1, "label": "Carlos Jos\u00e9 Fadigas de Souza Filho"}, {"id": 935, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Ivaldo Gomes (Vado da Farm\u00e1cia)"}, {"id": 936, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Feliciano de Barros J\u00fanior"}, {"id": 937, "value": 1, "label": "Heberte Lamarck Gomes da Silva (Betinho Gomes)"}, {"id": 938, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o Carlos Paolilo Bacelar Filho"}, {"id": 939, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Rolim Zarattin"}, {"id": 940, "value": 1, "label": "Blairo Borges Maggi"}, {"id": 941, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Orc\u00edrio Miranda dos Santos"}, {"id": 942, "value": 1, "label": "Daniel Elias Carvalho Vilela"}, {"id": 943, "value": 1, "label": "Lu\u00eds Alberto Maguito Vilela"}, {"id": 944, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo de Sousa Braga"}, {"id": 945, "value": 1, "label": "Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz"}, {"id": 946, "value": 1, "label": "Fernando Affonso Collor de Mello"}, {"id": 947, "value": 1, "label": "Eduardo da Costa Paes"}, {"id": 948, "value": 1, "label": "Pedro Paulo Carvalho Teixeira"}, {"id": 949, "value": 1, "label": "Paulo Henrique Ellery Lustosa da Costa"}, {"id": 950, "value": 1, "label": "Nelson Vicente Porteis Pellegrino"}, {"id": 951, "value": 2, "label": "Gilberto Kassab"}, {"id": 952, "value": 1, "label": "Epit\u00e1cio Maia"}, {"id": 953, "value": 1, "label": "Rodrigo Felinto Ibarra"}, {"id": 954, "value": 3, "label": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros"}, {"id": 955, "value": 1, "label": "L\u00facio Quadros Vieira Lima"}, {"id": 956, "value": 1, "label": "Eun\u00edcio Lopes de Oliveir"}, {"id": 957, "value": 1, "label": "Ricardo de Rezende Ferra\u00e7o"}, {"id": 958, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros Filho"}, {"id": 959, "value": 1, "label": "M\u00e1rio Silvio Mendes Negromonte J\u00fanior"}, {"id": 960, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos Gon\u00e7alves Ribeiro"}, {"id": 961, "value": 1, "label": "Ivo Narciso Cassol"}, {"id": 962, "value": 1, "label": "Luiz Lindbergh Farias Filho"}, {"id": 963, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Reinaldo Carneiro Tavares"}, {"id": 964, "value": 1, "label": "Ulisses Cesar Martins de Sousa"}, {"id": 965, "value": 1, "label": "J\u00falio Luiz Batista Lopes"}, {"id": 966, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos Aleluia Costa"}, {"id": 967, "value": 1, "label": "Sebastiao Afonso Viana Macedo Neves"}, {"id": 968, "value": 1, "label": "Jorge Ney Viana Macedo Neves"}, {"id": 969, "value": 1, "label": "Her\u00e1clito de Sousa Fortes"}, {"id": 970, "value": 1, "label": "Valdir Raupp de Matos"}, {"id": 971, "value": 1, "label": "Helder Zahluth Barbalho"}, {"id": 972, "value": 1, "label": "Valdemar da Costa Neto"}, {"id": 973, "value": 1, "label": "Milton Antonio Casquel"}, {"id": 974, "value": 1, "label": "Robinson Mesquita de Faria"}, {"id": 975, "value": 1, "label": "Rosalba Ciarlini Rosado"}, {"id": 976, "value": 1, "label": "F\u00e1bio Salustino Mesquita de Faria"}, {"id": 977, "value": 1, "label": "Fernando Bezerra de Souza Coelho"}, {"id": 978, "value": 1, "label": "Manoel de Araujo Sobrinh"}, {"id": 979, "value": 1, "label": "Joao Vaccari Neto"}, {"id": 980, "value": 1, "label": "Euripedes Gomes de Marcedo Junior"}, {"id": 981, "value": 1, "label": "Guido Manteg"}, {"id": 982, "value": 1, "label": "Edson Antonio Edinho da Silva"}, {"id": 983, "value": 1, "label": "Salvador Zimbaldi Filho"}, {"id": 984, "value": 1, "label": "Marcelo de Oliviera Panell"}, {"id": 985, "value": 1, "label": "F\u00e1bio Tokarski"}, {"id": 986, "value": 1, "label": "Marcos Ant\u00f4nio Pereira"}, {"id": 987, "value": 1, "label": "Carlos Roberto Lupi"}, {"id": 988, "value": 1, "label": "Ana Paula Lima"}, {"id": 989, "value": 1, "label": "Decio Nery de Lima"}, {"id": 990, "value": 1, "label": "Ciro Nogueira Lima Filho"}, {"id": 991, "value": 2, "label": "Oswaldo Borges da Costa"}, {"id": 992, "value": 5, "label": "A\u00e9cio Neves da Cunha"}, {"id": 993, "value": 1, "label": "Celso Ubirajara Russomanno"}, {"id": 994, "value": 1, "label": "Jose Renan Vasconcelos Calheiros"}, {"id": 995, "value": 1, "label": "Cassio Rodrigues da Cunha Lima"}, {"id": 996, "value": 1, "label": "Vicente Paulo da Silva"}, {"id": 997, "value": 1, "label": "Antonio Luiz Paranhos Ribeiro Leite"}, {"id": 998, "value": 1, "label": "Vander Luiz Dos Santos Loubet"}, {"id": 999, "value": 3, "label": "Roberto Luis Ramos Fontes Lopes"}, {"id": 1000, "value": 1, "label": "Milton Antonio Casquel Monti"}, {"id": 1001, "value": 1, "label": "Yeda Rorato Crusius"}, {"id": 1002, "value": 1, "label": "Carlos Felipe Vazquez de Souza Le\u00e3o (Cac\u00e1 Le\u00e3o)"}, {"id": 1003, "value": 2, "label": "Antonio Augusto Junho Anastasia"}, {"id": 1004, "value": 1, "label": "Paulo Vasconcelos do Ros\u00e1rio Neto"}, {"id": 1005, "value": 1, "label": "Joao Pimenta da Veiga Filho"}, {"id": 1006, "value": 1, "label": "Dimas Fabiano Toledo J\u00fanior"}, {"id": 1007, "value": 1, "label": "Arthur de Oliveira Maia da Silva"}, {"id": 1008, "value": 1, "label": "Bruno Cavalcanti de Ara\u00fajo"}, {"id": 1009, "value": 1, "label": "Cesar Epitacio Maia"}, {"id": 1010, "value": 1, "label": "Rodrigo Felinto Ibarra Epitacio Maia"}, {"id": 1011, "value": 1, "label": "Dal\u00edrio Jos\u00e9 Beber"}, {"id": 1012, "value": 1, "label": "Napole\u00e3o Bernardes"}, {"id": 1013, "value": 1, "label": "Daniel Gomes de Almeida"}, {"id": 1014, "value": 1, "label": "Wellington Moreira Franco"}, {"id": 1015, "value": 1, "label": "Michel Miguel Elias Temer Lulia"}, {"id": 1016, "value": 1, "label": "Jutahy Magalh\u00e3es Neto"}, {"id": 1017, "value": 1, "label": "Mois\u00e9s Pinto Gomes"}, {"id": 1018, "value": 1, "label": "K\u00e1tia Regina de Abreu"}, {"id": 1019, "value": 1, "label": "L\u00eddice da Mata E Souza"}, {"id": 1020, "value": 1, "label": "Maria do Ros\u00e1rio Nunes"}, {"id": 1021, "value": 2, "label": "Paulo Pereira da Silva (Paulinho da For\u00e7a)"}, {"id": 1022, "value": 1, "label": "Rodrigo Garcia"}, {"id": 1023, "value": 1, "label": "Eron Bezerra"}, {"id": 1024, "value": 1, "label": "Fernando Luiz Ayres da Cunha Santos Rei"}, {"id": 1025, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo de Souza Braga"}, {"id": 1026, "value": 1, "label": "Eduardo Jos\u00e9 Mortani Barbosa"}, {"id": 1027, "value": 1, "label": "Vanessa Grazziotin"}, {"id": 1028, "value": 1, "label": "Humberto S\u00e9rgio Costa Lima"}, {"id": 1029, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Castro de Oliveira \u2013 Serj\u00e3o (evas\u00e3o de divisas)"}, {"id": 1030, "value": 1, "label": "Claudio de Souza \u2013 Tony/Peter (evas\u00e3o de divisas"}, {"id": 1031, "value": 1, "label": "Foram denunciados: S\u00e9rgio Cabral (evas\u00e3o de divisas"}, {"id": 1032, "value": 1, "label": "Wilson Carlos (evas\u00e3o de divisas"}, {"id": 1033, "value": 1, "label": "Timothy Scorah Lynn (corrup\u00e7\u00e3o ativa"}, {"id": 1034, "value": 1, "label": "Carlos Miranda (evas\u00e3o de divisas"}, {"id": 1035, "value": 1, "label": "Vinicius Claret \u2013 Juca (evas\u00e3o de divisas"}, {"id": 1036, "value": 2, "label": "Se\u0301rgio Cabral"}, {"id": 1037, "value": 5, "label": "Jorge Luiz Zelada"}, {"id": 1038, "value": 1, "label": "Francisco de Assis"}, {"id": 1039, "value": 1, "label": "Thiago de Araga\u0303o Gonc\u0327alves"}, {"id": 1040, "value": 1, "label": "A\u0301lvaro Novis"}, {"id": 1041, "value": 1, "label": "Se\u0301rgio de Oliveira"}, {"id": 1042, "value": 1, "label": "A\u0301lvaro Jose\u0301 Galliez Novis"}, {"id": 1043, "value": 1, "label": "Se\u0301rgio Castro de Oliveira"}, {"id": 1044, "value": 1, "label": "Ary Ferreira da Costa Filho"}, {"id": 1045, "value": 1, "label": "Thiago de Araga\u0303o"}, {"id": 1046, "value": 1, "label": "Francisco de Assis Neto"}, {"id": 1047, "value": 1, "label": "Luiz Arthur Andrade Correia"}, {"id": 1048, "value": 1, "label": "Marcelo Chebar"}, {"id": 1049, "value": 1, "label": "Fl\u00e1vio Godinho"}, {"id": 1050, "value": 3, "label": "Rog\u00e9rio Nora de S\u00e1"}, {"id": 1051, "value": 1, "label": "Wilson Carlos Cordeiro da Silva Carvalho"}, {"id": 1052, "value": 1, "label": "M\u00f4nica Ara\u00fajo Carvalho"}, {"id": 1053, "value": 1, "label": "Cl\u00f3vis Numa Peixoto Primo"}, {"id": 1054, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Palocci"}, {"id": 1055, "value": 2, "label": "Branislav Kontic"}, {"id": 1056, "value": 2, "label": "Marisa Let\u00edcia Lula da Silva"}, {"id": 1057, "value": 1, "label": "Demerval Galv\u00e3o"}, {"id": 1058, "value": 1, "label": "Glaucos da Costamarques"}, {"id": 1059, "value": 1, "label": "Luiz Paulo Reis"}, {"id": 1060, "value": 1, "label": "Carlos Borges"}, {"id": 1061, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Orlando"}, {"id": 1062, "value": 1, "label": "Luiz Igayara"}, {"id": 1063, "value": 1, "label": "Paulo Fernando"}, {"id": 1064, "value": 1, "label": "Pedro Ramos"}, {"id": 1065, "value": 2, "label": "Eduardo Aparecido de Meira"}, {"id": 1066, "value": 1, "label": "Silvio Pereira"}, {"id": 1067, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Paulo Santos Reis"}, {"id": 1068, "value": 1, "label": "Cesar Roberto Santos Oliveira"}, {"id": 1069, "value": 1, "label": "Marcelo Sim\u00f5es"}, {"id": 1070, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Vargas"}, {"id": 1071, "value": 2, "label": "Leon Vargas"}, {"id": 1072, "value": 1, "label": "Meire Poza"}, {"id": 1073, "value": 2, "label": "Marcelo Odebrecht"}, {"id": 1074, "value": 3, "label": "Eduardo Musa"}, {"id": 1075, "value": 2, "label": "Hilberto Silva"}, {"id": 1076, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Ferraz"}, {"id": 1077, "value": 2, "label": "Rog\u00e9rio Ara\u00fajo"}, {"id": 1078, "value": 3, "label": "Jo\u00e3o Santana"}, {"id": 1079, "value": 3, "label": "M\u00f4nica Moura"}, {"id": 1080, "value": 2, "label": "Marcelo Rodrigues"}, {"id": 1081, "value": 5, "label": "Renato Duque"}, {"id": 1082, "value": 1, "label": "Sandro Tordin"}, {"id": 1083, "value": 1, "label": "Giovane Favieri"}, {"id": 1084, "value": 1, "label": "Armando Peralta"}, {"id": 1085, "value": 1, "label": "Natalino Bertin"}, {"id": 1086, "value": 1, "label": "H\u00e9lio de Oliveira Santos"}, {"id": 1087, "value": 1, "label": "Delubio Soares"}, {"id": 1088, "value": 2, "label": "Eduardo Cosentino Cunha"}, {"id": 1089, "value": 1, "label": "Fernando Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Hourneaux de Moura"}, {"id": 1090, "value": 4, "label": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira Pacheco de Almeida Prado"}, {"id": 1091, "value": 2, "label": "Matheus Oliveira dos Santos"}, {"id": 1092, "value": 1, "label": "R C de O"}, {"id": 1093, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos de Medeiros Ferraz"}, {"id": 1094, "value": 3, "label": "Pedro Barusco"}, {"id": 1095, "value": 1, "label": "D de C P F"}, {"id": 1096, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho (L\u00e9o Pinheiro)"}, {"id": 1097, "value": 1, "label": "Roberto Moreira Ferreira"}, {"id": 1098, "value": 1, "label": "F\u00e1bio Hori Yonamine"}, {"id": 1099, "value": 1, "label": "Rodolfo Andriani"}, {"id": 1100, "value": 1, "label": "Otto Garrido Sparenber"}, {"id": 1101, "value": 1, "label": "S\u00e3o acusados Petr\u00f4nio Braz Junior"}, {"id": 1102, "value": 1, "label": "Augusto Amorin Costa"}, {"id": 1103, "value": 1, "label": "Ildefonso Colares Filho"}, {"id": 1104, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Gustavo de Farias Pereira"}, {"id": 1105, "value": 1, "label": "Valdir Lima Carreira"}, {"id": 1106, "value": 1, "label": "Eduardo da Fonte"}, {"id": 1107, "value": 1, "label": "Idelfonso Colares Filho"}, {"id": 1108, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Guerra"}, {"id": 1109, "value": 2, "label": "Construtora Queiroz Galv\u00e3o S/A"}, {"id": 1110, "value": 1, "label": "Raul Tadeu Figueroa"}, {"id": 1111, "value": 1, "label": "S\u00e3o r\u00e9us na a\u00e7\u00e3o penal Samir Assad"}, {"id": 1112, "value": 1, "label": "Sandra Branco Malag\u00f3"}, {"id": 1113, "value": 1, "label": "Sonia Malag\u00f3"}, {"id": 1114, "value": 2, "label": "Gustavo Ribeiro de Andrade Botelho"}, {"id": 1115, "value": 2, "label": "Cl\u00f3vis Renato Numa Peixoto Primo"}, {"id": 1116, "value": 1, "label": "Mauro Abbud"}, {"id": 1117, "value": 1, "label": "Gen\u00e9sio Schiavinato J\u00fanior"}, {"id": 1118, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Mars\u00edlio Schwarz"}, {"id": 1119, "value": 1, "label": "Edison Freire Coutinho"}, {"id": 1120, "value": 1, "label": "Alexandre Correia de Oliveira Romano"}, {"id": 1121, "value": 1, "label": "Ricardo Backheuser Pernambuco"}, {"id": 1122, "value": 1, "label": "Rodrigo Morales"}, {"id": 1123, "value": 1, "label": "Erasto Messias da Silva J\u00fanior"}, {"id": 1124, "value": 1, "label": "Paulo Adalberto Alves Ferreira"}, {"id": 1125, "value": 1, "label": "Roberto Trombeta"}, {"id": 1126, "value": 1, "label": "Roberto Ribeiro Capobianco"}, {"id": 1127, "value": 1, "label": "E M F"}, {"id": 1128, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Eduardo Brayner C Mattos"}, {"id": 1129, "value": 1, "label": "Edno Negrini"}, {"id": 1130, "value": 1, "label": "Marlei Gabriel Pereira"}, {"id": 1131, "value": 1, "label": "Delmo Pereira Vieira"}, {"id": 1132, "value": 1, "label": "Luiz Manuel Amaral Messias"}, {"id": 1133, "value": 1, "label": "Marco Aur\u00e9lio Vianna Pereira"}, {"id": 1134, "value": 1, "label": "Ludmila Gabriel Pereira"}, {"id": 1135, "value": 1, "label": "Marco Aur\u00e9lio Barreto Pereira Leite"}, {"id": 1136, "value": 1, "label": "Luiz Ant\u00f4nio de Amorim Soares"}, {"id": 1137, "value": 1, "label": "Fl\u00e1vio Henrique de Oliveira Macedo"}, {"id": 1138, "value": 1, "label": "Paulo Cesar Peixoto de Castro Palhares"}, {"id": 1139, "value": 3, "label": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira"}, {"id": 1140, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo de S\u00e1 Baptista"}, {"id": 1141, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Claudio Genu"}, {"id": 1142, "value": 3, "label": "Jayme Alves de Oliveira Filho"}, {"id": 1143, "value": 2, "label": "Carlos Alexandre de Souza Rocha"}, {"id": 1144, "value": 1, "label": "Lucas Amorin Alves"}, {"id": 1145, "value": 1, "label": "Rafael \u00c2ngulo Lopes"}, {"id": 1146, "value": 1, "label": "Claudia Contijo Genu"}, {"id": 1147, "value": 1, "label": "Cl\u00e1udia Cruz"}, {"id": 1148, "value": 1, "label": "Idalecio Oliveira"}, {"id": 1149, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Carlos Costa Marques Bumlai"}, {"id": 1150, "value": 1, "label": "Mendes J\u00fanior"}, {"id": 1151, "value": 1, "label": "Rogerio Cunha De Oliveira"}, {"id": 1152, "value": 1, "label": "Alberto Elisio Vilaca Gomes"}, {"id": 1153, "value": 1, "label": "Engenharia S/A"}, {"id": 1154, "value": 1, "label": "Sergio Cunha Mendes"}, {"id": 1155, "value": 1, "label": "Angelo Alves Mendes"}, {"id": 1156, "value": 1, "label": "Participa\u00e7\u00f5es S/A - Mendespar"}, {"id": 1157, "value": 2, "label": "Jos\u00e9 Humberto Cruvinel Resende"}, {"id": 1158, "value": 1, "label": "Ronan Maria Pinto"}, {"id": 1159, "value": 1, "label": "Dario Teixeira Alves J\u00fanior"}, {"id": 1160, "value": 1, "label": "Angela Palmeira"}, {"id": 1161, "value": 1, "label": "Ubiraci Santos"}, {"id": 1162, "value": 1, "label": "Maria L\u00facia Tavares"}, {"id": 1163, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Vaccari"}, {"id": 1164, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Carlos Ferraz"}, {"id": 1165, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Luiz Vargas Il\u00e1rio"}, {"id": 1166, "value": 1, "label": "Eduardo Costa Vaz Musa"}, {"id": 1167, "value": 2, "label": "Fernando Ant\u00f4nio Falc\u00e3o Soares"}, {"id": 1168, "value": 2, "label": "Hamylton Pinheiro Padilha Junior"}, {"id": 1169, "value": 1, "label": "Nestor Cu\u00f1at Cerver\u00f3"}, {"id": 1170, "value": 1, "label": "Ricardo Hoffmann"}, {"id": 1171, "value": 3, "label": "Ot\u00e1vio Marques de Azevedo"}, {"id": 1172, "value": 1, "label": "Elton Negr\u00e3o de Azevedo J\u00fanior"}, {"id": 1173, "value": 1, "label": "Pedro da Silva Correa de Oliveira Andrade Neto"}, {"id": 1174, "value": 1, "label": "Marcio Faria da Silva"}, {"id": 1175, "value": 1, "label": "Cesar Rocha"}, {"id": 1176, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"id": 1177, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Roberto Fernandes"}, {"id": 1178, "value": 2, "label": "Ana Cristina da Silva Toniolo"}, {"id": 1179, "value": 2, "label": "Olavinho Ferreira Mendes"}, {"id": 1180, "value": 2, "label": "Geraldo Arruda"}, {"id": 1181, "value": 2, "label": "Carlos Gallo"}, {"id": 1182, "value": 2, "label": "Cristiano Kok"}, {"id": 1183, "value": 2, "label": "Rog\u00e9rio Nora"}, {"id": 1184, "value": 2, "label": "Cl\u00f3vis Renato"}, {"id": 1185, "value": 2, "label": "Josu\u00e9 Nobre"}, {"id": 1186, "value": 2, "label": "Victor Colavitti"}, {"id": 1187, "value": 2, "label": "Gustavo Botelho"}, {"id": 1188, "value": 2, "label": "Fl\u00e1vio Barra"}, {"id": 1189, "value": 2, "label": "Gerson Almada"}, {"id": 1190, "value": 1, "label": "Solange Pereira de Almeida"}, {"id": 1191, "value": 1, "label": "Nestor Cunat Cerver\u00f3"}, {"id": 1192, "value": 1, "label": "Eduardo Vaz da Costa Musa"}, {"id": 1193, "value": 1, "label": "Hsin Chi Su"}, {"id": 1194, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Carlos Briganti Bernardi"}, {"id": 1195, "value": 1, "label": "Julio Gerin de Almeida Camargo"}, {"id": 1196, "value": 2, "label": "Dalton dos Santos Avancini"}, {"id": 1197, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o Ricardo Auler"}, {"id": 1198, "value": 2, "label": "Marcio Andrade Bonilho"}, {"id": 1199, "value": 4, "label": "Ricardo Ribeiro Pessoa"}, {"id": 1200, "value": 2, "label": "Eduardo Hermelino Leite (\u201cLeitoso\u201d)"}, {"id": 1201, "value": 2, "label": "Adarico Negromonte Filho"}, {"id": 1202, "value": 17, "label": "Alberto Youssef"}, {"id": 1203, "value": 1, "label": "Eidilaira Soares"}, {"id": 1204, "value": 2, "label": "Jo\u00e3o de Teive"}, {"id": 1205, "value": 2, "label": "Argollo"}, {"id": 1206, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira"}, {"id": 1207, "value": 5, "label": "Carlos Alberto Pereira da Costa"}, {"id": 1208, "value": 3, "label": "Enivaldo Quadrado"}, {"id": 1209, "value": 2, "label": "Sandra Raphael Guimar\u00e3es"}, {"id": 1210, "value": 1, "label": "N\u00facleo Pedro Corr\u00eaa"}, {"id": 1211, "value": 1, "label": "N\u00facleo Luiz Arg\u00f4lo"}, {"id": 1212, "value": 1, "label": "N\u00facleo Andr\u00e9 Vargas"}, {"id": 1213, "value": 1, "label": "Lilia Loureiro Esteves de Jesus"}, {"id": 1214, "value": 1, "label": "Mateus Coutinho De S\u00e1 Oliveira"}, {"id": 1215, "value": 1, "label": "Augusto Ribeiro de Mendon\u00e7a Neto"}, {"id": 1216, "value": 7, "label": "Carlos Habib Chater"}, {"id": 1217, "value": 1, "label": "Adalberto Le\u00f4ncio Dias"}, {"id": 1218, "value": 1, "label": "Clayton Rinaldi de Oliveira"}, {"id": 1219, "value": 1, "label": "Mucio Eust\u00e1quio dos Santos"}, {"id": 1220, "value": 1, "label": "Carlos Habib Cater"}, {"id": 1221, "value": 1, "label": "Fernando Soares"}, {"id": 1222, "value": 1, "label": "Nestor Cerver\u00f3"}, {"id": 1223, "value": 1, "label": "Oscar Algorta"}, {"id": 1224, "value": 1, "label": "J\u00falio Gerin de Almeida Camargo"}, {"id": 1225, "value": 1, "label": "Nestor Cu\u00f1ati Cerver\u00f3"}, {"id": 1226, "value": 1, "label": "M\u00e1rio L\u00facio de Oliveira"}, {"id": 1227, "value": 1, "label": "Ricardo Ribeiro Pess\u00f4a"}, {"id": 1228, "value": 1, "label": "Antonio Carlos Fioravante Brasil Pieruccini"}, {"id": 1229, "value": 1, "label": "\u00c2ngelo Alves Mendes"}, {"id": 1230, "value": 1, "label": "S\u00e9rgio Cunha Mendes"}, {"id": 1231, "value": 1, "label": "Luiz Roberto Pereira"}, {"id": 1232, "value": 1, "label": "Carlos Eduardo Strauch Albero"}, {"id": 1233, "value": 1, "label": "Newton Prado Junior"}, {"id": 1234, "value": 1, "label": "Eduardo de Queiroz Galv\u00e3o"}, {"id": 1235, "value": 1, "label": "Dario De Queiroz Galv\u00e3o Filho"}, {"id": 1236, "value": 1, "label": "Jean Alberto Luscher Castro"}, {"id": 1237, "value": 1, "label": "Jos\u00e9 Aldem\u00e1rio Pinheiro Filho (L\u00e9o Pinheiro)"}, {"id": 1238, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Alberto Lazza"}, {"id": 1239, "value": 1, "label": "Fernando Augusto Stremel Andrade"}, {"id": 1240, "value": 1, "label": "Nelma Mitsue Penasso Kodama"}, {"id": 1241, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Manuel de Carvalho Baptista Vieira"}, {"id": 1242, "value": 1, "label": "Rafael \u00c2ngulo Lopez"}, {"id": 1243, "value": 3, "label": "Leandro Meirelles"}, {"id": 1244, "value": 3, "label": "Leonardo Meirelles"}, {"id": 1245, "value": 1, "label": "Danielle Kemmer Janene"}, {"id": 1246, "value": 1, "label": "Meheidin Hussein Jenani"}, {"id": 1247, "value": 1, "label": "Carlos Alberto Murani"}, {"id": 1248, "value": 2, "label": "Ediel Viana da Silva"}, {"id": 1249, "value": 1, "label": "Assad Janini"}, {"id": 1250, "value": 1, "label": "Rubens Andrade Filho"}, {"id": 1251, "value": 1, "label": "Dinorah Abr\u00e3o Chater"}, {"id": 1252, "value": 2, "label": "Andr\u00e9 Cat\u00e3o de Miranda"}, {"id": 1253, "value": 1, "label": "Andr\u00e9 Luis de Paula Santos"}, {"id": 1254, "value": 1, "label": "Tiago Roberto Pacheco Moreira"}, {"id": 1255, "value": 1, "label": "Francisco Angelo da Silva"}, {"id": 1256, "value": 1, "label": "Ricardo Em\u00edlio Esposito"}, {"id": 1257, "value": 1, "label": "Ediel Vinicius Viana da Silva"}, {"id": 1258, "value": 1, "label": "Katia Chater Nasr"}, {"id": 1259, "value": 1, "label": "Julio Luis Urnau"}, {"id": 1260, "value": 1, "label": "Luccas Pace J\u00fanior"}, {"id": 1261, "value": 1, "label": "Fai\u00e7al Mohamed Nacirdine"}, {"id": 1262, "value": 1, "label": "Rinaldo Gon\u00e7alves de Carvalho"}, {"id": 1263, "value": 1, "label": "Juliana Cordeiro de Moura"}, {"id": 1264, "value": 1, "label": "Iara Galdino da Silva"}, {"id": 1265, "value": 1, "label": "Nelma Mtisue Penasso Koadama"}, {"id": 1266, "value": 1, "label": "Cleverson Coelho de Oliveira"}, {"id": 1267, "value": 1, "label": "Maria Dirce Penasso"}, {"id": 1268, "value": 1, "label": "Jo\u00e3o Huang"}, {"id": 1269, "value": 2, "label": "Pedro Argese J\u00fanior"}, {"id": 1270, "value": 2, "label": "Esdra de Arantes Ferreira"}, {"id": 1271, "value": 1, "label": "Murilo Tena Barros"}, {"id": 1272, "value": 1, "label": "Ant\u00f4nio Almeida Silva"}, {"id": 1273, "value": 1, "label": "Sleiman El Korossy"}, {"id": 1274, "value": 1, "label": "Maria de F\u00e1tima Stocker"}, {"id": 1275, "value": 1, "label": "Maria Josilene da Costa"}, {"id": 1276, "value": 1, "label": "Rodrigo Henrique Gomes de Oliveira"}, {"id": 1277, "value": 1, "label": "Valmir Jos\u00e9 de Fran\u00e7a"}, {"id": 1278, "value": 1, "label": "Maria L\u00facia Ramires Cardena"}, {"id": 1279, "value": 1, "label": "Rafael Henrique Srour"}, {"id": 1280, "value": 1, "label": "Rapahel Flores Rodriguez"}, {"id": 1281, "value": 1, "label": "M\u00e1rcio Lewkowicz"}, {"id": 1282, "value": 1, "label": "Ariana Azevedo Costa Bachmann"}, {"id": 1283, "value": 1, "label": "Humberto Sampaio de Mesquita"}, {"id": 1284, "value": 1, "label": "Shanni Azevedo Costa Bachman"}]

        // create connections between people
        // value corresponds with the amount of contact between two people
        edges = [
          { from: 2, to: 8, value: 3 },
          { from: 2, to: 9, value: 5 },
          { from: 2, to: 10, value: 1 },
          { from: 4, to: 6, value: 8 },
          { from: 5, to: 7, value: 2 },
          { from: 4, to: 5, value: 1 },
          { from: 9, to: 10, value: 2 },
          { from: 2, to: 3, value: 6 },
          { from: 3, to: 9, value: 4 },
          { from: 5, to: 3, value: 1 },
          { from: 2, to: 7, value: 4 },
        ];

        // Instantiate our network object.
        var container = document.getElementById("mynetwork");
        var data = {
          nodes: nodes,
          edges: edges,
        };
        var options = {
          nodes: {
            shape: "dot",
            scaling: {
              customScalingFunction: function (min, max, total, value) {
                return value / total;
              },
              min: 5,
              max: 150,
            },
          },
        };
        network = new vis.Network(container, data, options);
      }
    </script>
  </head>
  <body onload="draw()">
    <p>
      Scale nodes and edges depending on their value. Hover over nodes and edges
      to get more information.
    </p>
    <div id="mynetwork"><div class="vis-network" style="position: relative; overflow: hidden; touch-action: pan-y; user-select: none; width: 100%; height: 100%;" tabindex="0"><canvas style="position: relative; touch-action: none; user-select: none; width: 100%; height: 100%;" width="600" height="600"></canvas></div></div>
  

</body></html>