[{"source": "Carlos Eduardo Reis da Matta", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Vieira Brand\u00e3o dos Santos", "target": ""}, {"source": "Eduardo Plass", "target": ""}, {"source": "Maria Ripper K\u00f3s", "target": ""}, {"source": "Priscila Moreira Iglesias", "target": ""}, {"source": "Eike Batista", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Mario Caldas Osorio", "target": ""}, {"source": "Susana Neves Cabral", "target": ""}, {"source": "Ary Ferreira Filho", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Antonio Augusto Lopes Figueiredo Basto", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Cursini", "target": ""}, {"source": "Luis Gustavo Rodrigues Flores", "target": ""}, {"source": "Hanna Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Thania Nazli Battat Chreim", "target": ""}, {"source": "Salha Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Albert Cohen", "target": ""}, {"source": "Nassim Chaaya Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Samha Cohen", "target": ""}, {"source": "Rouben Cohen", "target": ""}, {"source": "NIssim Chreim", "target": ""}, {"source": "Shamoun Cohen", "target": ""}, {"source": "Sarita Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Chaaya Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Raul Fernandes Davies", "target": ""}, {"source": "Carlos Felipe da Costa Almeida de Paiva Nascimento", "target": ""}, {"source": "Jorge Davies Cellini", "target": ""}, {"source": "Lino Mazza Filho", "target": ""}, {"source": "Claudio Wilson Miranda", "target": ""}, {"source": "Jorge Alberto Costa Vieira Pinto", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo Caminha Garibe", "target": ""}, {"source": "Sandro Alex Lahmann", "target": ""}, {"source": "Cynthia de Ara\u00fajo Benarr\u00f3s", "target": ""}, {"source": "Carlos Fernando da Costa Almeida de Paiva Nascimento", "target": ""}, {"source": "Luis Alberto Costa Vieira Pinto", "target": ""}, {"source": "Orlando Diniz", "target": ""}, {"source": "Luiza Nagib Eluf", "target": ""}, {"source": "Marcelo Cazzo", "target": ""}, {"source": "Marcia Carina Castelo Branco Zampiron", "target": ""}, {"source": "Frederick Wassef", "target": ""}, {"source": "Mariano Marcondes Ferraz", "target": ""}, {"source": "Ademir de Jesus Magalh\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Efromovich", "target": ""}, {"source": "German Efromovich", "target": ""}, {"source": "Antonio Palocci Filho", "target": ""}, {"source": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Paulo Tarciso Okamotto", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Maciste Granha de Mello Filho", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Dimitri Chaves Gomes Luna", "target": ""}, {"source": "Vital do Rego Filho", "target": ""}, {"source": "Sandro Maciel Fernandes", "target": ""}, {"source": "Ramilton Lima Machado Junior", "target": ""}, {"source": "Carolina Camara Vasconcelos", "target": ""}, {"source": "Roberto Souza Cunha", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Lyra Pessoa de Mello Filho", "target": ""}, {"source": "Alex Antonio de Azevedo Cruz", "target": ""}, {"source": "Alexandre Costa de Almeida", "target": ""}, {"source": "Fabio Magno de Ara\u00fajo Fernandes", "target": ""}, {"source": "Orlando Diniz", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Roberto Sampaio", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Roberto Teixeira", "target": ""}, {"source": "Leonardo Henrique Oliveira", "target": ""}, {"source": "Fernando Hargreaves", "target": ""}, {"source": "Eurico Teles", "target": ""}, {"source": "Eduardo Martins", "target": ""}, {"source": "Ana Tereza Basilio", "target": ""}, {"source": "Hermann de Almeida", "target": ""}, {"source": "Jamilson de Farias", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido Ferreira Le\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Cristiano Rondon", "target": ""}, {"source": "Antonio Coelho", "target": ""}, {"source": "Marcelo Almeida", "target": ""}, {"source": "Flavio Zveiter", "target": ""}, {"source": "Edgar Leite", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "Caio Rocha", "target": ""}, {"source": "Tiago Cedraz", "target": ""}, {"source": "Marcelo Henrique de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Daniel Rossiter", "target": ""}, {"source": "Cesar Asfor Rocha", "target": ""}, {"source": "Vladimir Sp\u00edndola", "target": ""}, {"source": "Marcelo Nobre", "target": ""}, {"source": "Cristiano Zanin", "target": ""}, {"source": "Wanderley Saraiva Gandra", "target": ""}, {"source": "Viggo Andersen", "target": ""}, {"source": "Eduardo Autran de Almeida Junior", "target": ""}, {"source": "Paulo C\u00e2mara", "target": ""}, {"source": "Edson Giorno", "target": ""}, {"source": "Alexandre Baldy", "target": ""}, {"source": "Ricardo Brasil", "target": ""}, {"source": "Rodrigo S\u00e9rgio Dias", "target": ""}, {"source": "Carlos Augusto Brand\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Guilherme Franco Netto", "target": ""}, {"source": "Carlos Giraldes", "target": ""}, {"source": "Rafael Lousa", "target": ""}, {"source": "Iz\u00eddio Ferreira", "target": ""}, {"source": "Manoel Brasil", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Onofre", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Chedeak", "target": ""}, {"source": "Dayse Deborah Alexandra Neves", "target": ""}, {"source": "Vero\u0302nica Allende Serra", "target": ""}, {"source": "Jose\u0301 Serra", "target": ""}, {"source": "Adilson Coelho de Souza Filho", "target": ""}, {"source": "Danilo Botelho dos Santos", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius da Silva Ferreira", "target": ""}, {"source": "Carlson Ruy", "target": ""}, {"source": "Thiago Bustamante Fontoura", "target": ""}, {"source": "Adenor Batista J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Marcelo da Silva Pereira", "target": ""}, {"source": "Pedro Navarro C\u00e9sar", "target": ""}, {"source": "Ast\u00e9rio Pereira", "target": ""}, {"source": "Josemar Pereira", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Luis Alfeu Alves de Mendon\u00e7a", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Velasco Fichtner Pereira", "target": ""}, {"source": "Humberto do Amaral Carrilho", "target": ""}, {"source": "Paulo Augusto Martinez", "target": ""}, {"source": "Mario Augusto Martinez", "target": ""}, {"source": "Alu\u00edsio Teles Ferreira Filho", "target": ""}, {"source": "Ulisses Sobral Calile", "target": ""}, {"source": "Aguido Henrique Almeida da Costa", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Peixoto", "target": ""}, {"source": "Eduardo Pinto Veiga", "target": ""}, {"source": "Arthur Soares", "target": ""}, {"source": "Mario Peixoto", "target": ""}, {"source": "Iury Melo", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Cardoso do Nascimento", "target": ""}, {"source": "Alessandro de Ara\u00fajo Duarte", "target": ""}, {"source": "Marcos Guilherme Rodrigues Borges", "target": ""}, {"source": "Paulo Melo", "target": ""}, {"source": "Adelson Pereira da Silva", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Ferreira Peixoto", "target": ""}, {"source": "Osvaldo Elias Nves de Paula", "target": ""}, {"source": "Gilson Carlos Rodrigues Paulino", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Peixoto", "target": ""}, {"source": "Juan Elias Neves de Paula", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Peixoto", "target": ""}, {"source": "Luiz Roberto Martins", "target": ""}, {"source": "Andreia Cardoso do Nascimento", "target": ""}, {"source": "Zali Silva", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Cardoso do Nascimento", "target": ""}, {"source": "Matheus Ramos Mendes", "target": ""}, {"source": "Alessandro de Ara\u00fajo Duarte", "target": ""}, {"source": "Marcos Guilherme Rodrigues Borges", "target": ""}, {"source": "Cassiano Luiz da Silva", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Peixoto", "target": ""}, {"source": "Paulo C\u00e9sar Melo de S\u00e1", "target": ""}, {"source": "Mario Ildeu Miranda", "target": ""}, {"source": "Paolo Veronelli", "target": ""}, {"source": "Hector Alberto Zabaleta", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Orlandi", "target": ""}, {"source": "Tulio C\u00e9sar do Couto Chipoletti", "target": ""}, {"source": "Nicolau Marcelo Bernardo", "target": ""}, {"source": "Christina Maria da Silva Jorge", "target": ""}, {"source": "Luis Eduardo Campos Barbosa da Silva", "target": ""}, {"source": "Benjamin Sodr\u00e9 Netto", "target": ""}, {"source": "Marly Esteves", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bernardes Orlandi", "target": ""}, {"source": "Roberto Caiuby Vidigal", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Bernardi Filho", "target": ""}, {"source": "Raul Henrique Srour", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Aparecido Augusto Eiras", "target": ""}, {"source": "Carlos Arturo Mallorquin", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio de Oliveira Cabral Santos Filho", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Edson Figueiredo Menezes", "target": ""}, {"source": "Adriano Silva Correia", "target": ""}, {"source": "Orlando La Bella Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Jesus", "target": ""}, {"source": "Adilson Coelho de Souza Filho", "target": ""}, {"source": "Danilo Botelho dos Santos", "target": ""}, {"source": "Leandro Botelho dos Santos", "target": ""}, {"source": "Thiago Bustamante Fontoura", "target": ""}, {"source": "Luci Mara Ferreira Leite", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius da Silva Ferreira", "target": ""}, {"source": "Glauco Botelho dos Santos", "target": ""}, {"source": "Viviane Ferreira Coutinho Alves", "target": ""}, {"source": "Carla Liliane da Costa Navarro", "target": ""}, {"source": "Carlson Ruy Ferreira", "target": ""}, {"source": "Marcelo da Silva Pereira", "target": ""}, {"source": "Pedro Navarro C\u00e9sar", "target": ""}, {"source": "Ast\u00e9rio Pereira dos Santos", "target": ""}, {"source": "Josemar Pereira", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Ruas de Andrade", "target": ""}, {"source": "Marcos Moser", "target": ""}, {"source": "P\u00e9ricles Prade", "target": ""}, {"source": "Nelson Mello", "target": ""}, {"source": "Nereu Martinelli", "target": ""}, {"source": "Carlos Scorsi", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio Cavalcanti", "target": ""}, {"source": "S\u00edlvio Agostinho", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Alves de Queiroz Filho", "target": ""}, {"source": "Paulo Bauer", "target": ""}, {"source": "Murilo Hidalgo de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Martin Cheah Kok Choon", "target": ""}, {"source": "Guilherme Esteves de Jesus", "target": ""}, {"source": "Maria Helena Ferreira Maia", "target": ""}, {"source": "Jacob Barata Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Reis Lavouras", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Bonazza de Assis", "target": ""}, {"source": "L\u00e9lis Marcos Teixeira", "target": ""}, {"source": "Paulo Salvador", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Cursini", "target": ""}, {"source": "Luis Gustavo Flores", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Augusto Lopes Figueiredo Basto", "target": ""}, {"source": "Myra de Oliveira Athayde", "target": ""}, {"source": "Arleir Francisco Bellieny", "target": ""}, {"source": "Valter Pereira Lima", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Fermin Valdez Gonzalez", "target": ""}, {"source": "Edgar Ceferino Aranda Franco", "target": ""}, {"source": "Hor\u00e1cio Manuel Cartes Jara", "target": ""}, {"source": "Lucas Lucio Mereles Paredes", "target": ""}, {"source": "Alcione Maria Mello de Oliveira Athayde", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Filipe Arges Cursage", "target": ""}, {"source": "Roland Pascal Gerbauld", "target": ""}, {"source": "Antonio Joaquim da Mota", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos de Andrade Fonseca", "target": ""}, {"source": "Jorge Alberto Ojeda Segovia", "target": ""}, {"source": "Felipe Cogorno Alvarez", "target": ""}, {"source": "Roque Fabiano Silveira", "target": ""}, {"source": "Najun Azario Flato Turner", "target": ""}, {"source": "Cecy Medes Gon\u00e7alves da Mota", "target": ""}, {"source": "Maria Let\u00edcia Bobeda Andrada", "target": ""}, {"source": "Jacob Barata Filho", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Morais Monteiro", "target": ""}, {"source": "Charles Fonseca William", "target": ""}, {"source": "Hilberto Mascarenhas Alves Da Silva Filho ", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa Da Silva Junior ", "target": ""}, {"source": "Wladimir Teles De Oliveira", "target": ""}, {"source": "Vanu\u00ea Ant\u00f4nio Da Silva Faria ", "target": ""}, {"source": "Walter Faria ", "target": ""}, {"source": "Maria Elena De Souza ", "target": ""}, {"source": "Cleber Da Silva Faria ", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e9rio Faria ", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior ", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Soares ", "target": ""}, {"source": "Marco Pereira De Sousa Bilinski ", "target": ""}, {"source": "Vanusa Regina Faria ", "target": ""}, {"source": "Roberto Lu\u00eds Ramos Fontes Lopes ", "target": ""}, {"source": "Marcos Grillo ", "target": ""}, {"source": "Altair Roberto De Souza Toledo", "target": ""}, {"source": "Luiz Augusto Fran\u00e7a ", "target": ""}, {"source": "Naede De Almeida ", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Spinola ", "target": ""}, {"source": "Weder Faria", "target": ""}, {"source": "Nelson De Oliveira ", "target": ""}, {"source": "Silvio Antunes Pelegrini ", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Roberto Alves Do Nascimento ", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Veiga Borin ", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Armando Tripodi", "target": ""}, {"source": "An\u00edbal Gomes", "target": ""}, {"source": "Luis Carlos Batista S\u00e1", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Luiz Godoy Pereira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro Alves Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Marcelo Barbosa Daniel", "target": ""}, {"source": "Abreu Paciello", "target": ""}, {"source": "Monica da Costa Monteiro Souza", "target": ""}, {"source": "Pedro Augusto Sarmento Marques de Almeida Guimar\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Eluiza Elena Pereira da Rocha Silva", "target": ""}, {"source": "Adriana Silvares Gon\u00e7alves Canal", "target": ""}, {"source": "Rildo Alves da Silva", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio de Mello Santos", "target": ""}, {"source": "Sueli Monteiro Gentil", "target": ""}, {"source": "Alexandre Ferrari Araujo", "target": ""}, {"source": "Elizeu da Silva Marinho", "target": ""}, {"source": "Glyc\u00e9rio Depra,Jo\u00e3o Batista da Silva", "target": ""}, {"source": "Fernando Jos\u00e9 Barbosa de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Daniel Monteiro Gentil", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Paulo Menna Barreto de Castro Ferreira", "target": ""}, {"source": "Ana L\u00facia Os\u00f3rio Tabet", "target": ""}, {"source": "Alberto Sodr\u00e9 Zile", "target": ""}, {"source": "Marcial Pereira de Souza", "target": ""}, {"source": "Leonidas Pereira Quaresma", "target": ""}, {"source": "Marco Aurelio da Silva Canal", "target": ""}, {"source": "Marcus Brunode Oliveira Rios Mota", "target": ""}, {"source": "Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Dantas Messias", "target": ""}, {"source": "Narciso Gon\u00e7alves dos Santos", "target": ""}, {"source": "Leonardo da Gama", "target": ""}, {"source": "Fabio dos Santos Cury", "target": ""}, {"source": "Wilson Quintella", "target": ""}, {"source": "Nelson Cortonesi Maramaldo", "target": ""}, {"source": "Carlos Dale J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Luiz Fernando Nave Maramaldo", "target": ""}, {"source": "Edison Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Kanji", "target": ""}, {"source": "Marcio Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "C\u00e9lio da Rocha Mattos Neto", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Marcus Pinto Rola", "target": ""}, {"source": "Tanel Abbud Neto", "target": ""}, {"source": "Paulo C\u00e9sar Almeida Cabral", "target": ""}, {"source": "Emilio Alves Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ferreira da Silva (Frei Chico)", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Alexandrino de Salles Ramos Alencar", "target": ""}, {"source": "\u00c1lvaro Bernardes Garcia", "target": ""}, {"source": "Wagner Othero", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Cristian Jaty Silva", "target": ""}, {"source": "Nasareno das Neves", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Andrade Bonilho", "target": ""}, {"source": "Ricardo Pinto Korps", "target": ""}, {"source": "Ramilton Lima Machado J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Marco Aur\u00e9lio Spall Maia", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Alves Capella J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Tadeu Gago", "target": ""}, {"source": "Luiz Gerber", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Emilio Alves Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ferreira da Silva (Frei Chico)", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Alexandrino de Salles Ramos Alencar", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Roberto Santos de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Nelson de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Walter Faria", "target": ""}, {"source": "Vanu\u00ea Ant\u00f4nio da Silva Faria", "target": ""}, {"source": "Delta Constru\u00e7\u00f5es S A ", "target": ""}, {"source": "Galv\u00e3o Engenharia S/A", "target": ""}, {"source": "Construbase Engenharia Ltda ", "target": ""}, {"source": "Mario Rodrigues J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Marcelo Cardinale Branco", "target": ""}, {"source": "C R Almeida S/A \u2013 Engenharia de Obras", "target": ""}, {"source": "Constran S A - Constru\u00e7\u00f5es", "target": ""}, {"source": "Paulitec Constru\u00e7\u00f5es Ltda ", "target": ""}, {"source": "Engenharia S A", "target": ""}, {"source": "Constru\u00e7\u00f5es", "target": ""}, {"source": "Sobrenco Engenharia Ltda ", "target": ""}, {"source": "Serveng Civilsan S A Empresas Associadas de Engenharia", "target": ""}, {"source": "Mendes J\u00fanior Trading", "target": ""}, {"source": "EIT Engenharia S A ", "target": ""}, {"source": "Com\u00e9rcio Camargo Corr\u00eaa S A ", "target": ""}, {"source": "Com\u00e9rcio", "target": ""}, {"source": "Andrade Gutierrez S A ", "target": ""}, {"source": "Encalso Constru\u00e7\u00f5es Ltda ", "target": ""}, {"source": "S A Paulista Constru\u00e7\u00f5es", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira de Souza", "target": ""}, {"source": "Cetenco Engenharia S A ", "target": ""}, {"source": "Dario Rais Lopes", "target": ""}, {"source": "Construtora OAS S A", "target": ""}, {"source": "Construtora Queiroz Galv\u00e3o S A ", "target": ""}, {"source": "Michel Temer", "target": ""}, {"source": "Maristela de Toledo Temer Lulia", "target": ""}, {"source": "Maria Rita Fratezi", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Baptista Lima Filho (Coronel Lima)", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Barbosa Lemos", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Bianchini J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Arnaldo Cumplido de Souza", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Mendes dos Santos", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio David Barra", "target": ""}, {"source": "Luiz Antonio Bueno J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "D\u00e1rio Rodrigues Leite Neto", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Alexis Beghini Carvalho", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Andreani Gandolfo", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Correa Brasil", "target": ""}, {"source": "Celso da Fonseca Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Anuar Benedito Caram", "target": ""}, {"source": "Benedicto da Silva J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Carlos Armando Guedes Paschoal", "target": ""}, {"source": "Eraldo Batista", "target": ""}, {"source": "Georgios Kotronakis", "target": ""}, {"source": "Paulo Arruda", "target": ""}, {"source": "Dalmo Monteiro Silva", "target": ""}, {"source": "Henry Hoyer", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Henrique Hoyer", "target": ""}, {"source": "Bruno Luz", "target": ""}, {"source": "Ney Suassuna", "target": ""}, {"source": "Konstantinos Kotronakis", "target": ""}, {"source": "Jorge Luz", "target": ""}, {"source": "Fernando Bregolato", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Marta Martins Fadel Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Carlos Daiha Blando", "target": ""}, {"source": "Edison Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Augusto Roque Dias Fernandes Filho", "target": ""}, {"source": "Manoel Ailton Soares dos Reis", "target": ""}, {"source": "Valdir Lima Carreiro", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Zwi Skornicki", "target": ""}, {"source": "Atan de Azevedo Barbosa", "target": ""}, {"source": "Arthur Pires Barbosa", "target": ""}, {"source": "Gerson Luiz Mendes de Brito", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Veiga Borin", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo da Rocha Soares", "target": ""}, {"source": "Marco Pereira de Souza Bilinski", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Haenel Pereira Barreto", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliacchio da Silva", "target": ""}, {"source": "Luiz Augusto Fran\u00e7a", "target": ""}, {"source": "Tarc\u00edsio Rodrigues Joaquim", "target": ""}, {"source": "Dirceu Pupo Moreira", "target": ""}, {"source": "Rafael Gluck", "target": ""}, {"source": "Ezequias Moreira", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Richa", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Maria Ribas Mueller", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Richa Filho (Pepe Richa)", "target": ""}, {"source": "Luiz Abi Antoun", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Machado", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1", "target": ""}, {"source": "Raul Schmidt Felippe Junior", "target": ""}, {"source": "Leonardo Jos\u00e9 Muniz de Almeida", "target": ""}, {"source": "Paulo Tarciso Okamotto", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Adelmario Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Luiz In\u00e1cio Lula da SIlva", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Chafic Haddad", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Chafic Haddad", "target": ""}, {"source": "Michel Temer", "target": ""}, {"source": "Maristela de Toledo Temer Lulia", "target": ""}, {"source": "Maria Rita Fratezi", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Baptista Lima Filho (Coronel Lima)", "target": ""}, {"source": "Maria Rita Fratezi", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Castro Alves Neves", "target": ""}, {"source": "Michel Temer", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Baptista Lima Filho (Coronel Lima)", "target": ""}, {"source": "Moreira Franco", "target": ""}, {"source": "Othon Luiz Pinheiro da Silva", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Costa", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Costa Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho", "target": ""}, {"source": "Alexandre In\u00e1cio da Silva", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Tacla Duran", "target": ""}, {"source": "Samir Assad", "target": ""}, {"source": "Marcello Abbud", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliaccio", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira de Souza (Paulo Preto)", "target": ""}, {"source": "R\u00e9gis Fichtner", "target": ""}, {"source": "Fernando Fran\u00e7a Martins", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Barbosa Lemos", "target": ""}, {"source": "Roberto Cumplido", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira de Souza", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo da Rocha Soares", "target": ""}, {"source": "Adir Assad", "target": ""}, {"source": "Marcello Jos\u00e9 Abbud", "target": ""}, {"source": "Mateus Coutinho de S\u00e1 Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ricardo Nogueira Breghirolli", "target": ""}, {"source": "Carlos Armando Guedes Paschoal", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa da Silva Junior", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Montenegro Gallo", "target": ""}, {"source": "Maria Rita Fratezi", "target": ""}, {"source": "Michel Temer", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Baptista Lima Filho (Coronel Lima)", "target": ""}, {"source": "Moreira Franco", "target": ""}, {"source": "Vanderlei de Natale", "target": ""}, {"source": "Othon Luiz Pinheiro da Silva", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Costa", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Costa Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho", "target": ""}, {"source": "Carlos Jorge Zimmermann", "target": ""}, {"source": "Luiz Fernando Ramos Faria", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Germano", "target": ""}, {"source": "Mario Silvio Mendes Negromonte", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Alberto Pizzolati Junior", "target": ""}, {"source": "\u00d4nyx Dornelles Lorenzoni", "target": ""}, {"source": "Antonio Kanji Hoshikawa", "target": ""}, {"source": "Mauro de Morais", "target": ""}, {"source": "Elio Cherubini Bergemann", "target": ""}, {"source": "Wilson Quintella Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 S\u00e9rgio de Oliveira Machado", "target": ""}, {"source": "Luiz Abi Antoun", "target": ""}, {"source": "Dirceu Pupo Ferreira", "target": ""}, {"source": "Ana L\u00facia Vieira", "target": ""}, {"source": "R\u00e9gis Fichtner", "target": ""}, {"source": "Fernando Fran\u00e7a Martins", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Richa", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Richa", "target": ""}, {"source": "Dirceu Pupo Ferreira", "target": ""}, {"source": "Leonardo Guerra", "target": ""}, {"source": "Hugo Ono", "target": ""}, {"source": "Jackson Luiz Ramalho Seleme", "target": ""}, {"source": "Silvio Marchiori", "target": ""}, {"source": "Davi Guedes Terna", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Alberto Moraes Rego de Souza Moita", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Nunes Lobato", "target": ""}, {"source": "Ruy Sergio Giublin", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Monteiro da Fonseca Queiroz", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Marafon Junior", "target": ""}, {"source": "Carlo Bottarelli", "target": ""}, {"source": "H\u00e9lio Ogama", "target": ""}, {"source": "Sandro Ant\u00f4nio de Lima", "target": ""}, {"source": "Marcelo Stachow Machado da Silva", "target": ""}, {"source": "Luiz Fernando Wolff Carvalho", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Chiminazzo Neto", "target": ""}, {"source": "Beatriz Luciana Ferreira Assini", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Camilo Teixeira Carvalho", "target": ""}, {"source": "Gustavo Mussnick", "target": ""}, {"source": "Evandro Couto Vianna", "target": ""}, {"source": "Claudio Jos\u00e9 Machado Soares", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Juli\u00e3o Terbai Junior", "target": ""}, {"source": "Mario Cezar Xavier Silva", "target": ""}, {"source": "Ezequias Moreira Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Mauricio Eduardo S\u00e1 de Ferrante", "target": ""}, {"source": "Ricardo Rached", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Richa", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Richa Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Alfredo Gomes Stratmann", "target": ""}, {"source": "Deonilson Roldo", "target": ""}, {"source": "Nelson Leal Junior", "target": ""}, {"source": "Aldair Wanderley Petry", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Carlos Cabral Queiroz", "target": ""}, {"source": "Deni Fran\u00e7a Moura", "target": ""}, {"source": "Marcus Antonio Pacheco Alcoforado", "target": ""}, {"source": "Gustavo Buffara Bueno", "target": ""}, {"source": "Jorge de Oliveira Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Loureiro Andrade", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Garcia Bewrkowitz", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Nogueira Herz", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Martins Barbosa", "target": ""}, {"source": "Cesar Joaquim Rodrigues de Lima", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Luiz dos Santos Pazza", "target": ""}, {"source": "Bo Hans Vilhelm Ljungberg", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Pereira Berkowitz", "target": ""}, {"source": "Marcus Antonio Pacheco Alcoforado", "target": ""}, {"source": "Mariano Marcondes Ferraz", "target": ""}, {"source": "Marcio Pinto de Magalh\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Nogueira Herz", "target": ""}, {"source": "Cons\u00f3rcio RNEST - CONTEST", "target": ""}, {"source": "Cons\u00f3rcio CII - CONS IPOJUCA INTERLIGA\u00c7\u00d5ES", "target": ""}, {"source": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Rodolfo Giannetti Geo", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Richa", "target": ""}, {"source": "Marcello Luiz Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Daisy Balassana Tsezanas", "target": ""}, {"source": "Jilva Silva Diniz", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Valcenir Pequeno", "target": ""}, {"source": "Neli Azevedo", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Pedro Luiz dos Santos", "target": ""}, {"source": "Del\u00fabio Soares de Castro", "target": ""}, {"source": "Paulo C\u00e2mara", "target": ""}, {"source": "Ricardo Brasil", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes", "target": ""}, {"source": "Gustavo Estellita", "target": ""}, {"source": "Miguel Iskin", "target": ""}, {"source": "Odebrecht S/A", "target": ""}, {"source": "Fernando Luiz Ayres da Cunha Santos Reis", "target": ""}, {"source": "Guilherme Pamplona Paschoal", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Altomani", "target": ""}, {"source": "Oswaldo Baptista Duarte Filho", "target": ""}, {"source": "Newton Lima Neto", "target": ""}, {"source": "Em apura\u00e7\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Miguel Julio Lopes", "target": ""}, {"source": "Chaaya Moghrabi (Yasha)", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Dib", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Paulo Julio Lopes", "target": ""}, {"source": "Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliaccio da Silva", "target": ""}, {"source": "Jorge Theod\u00f3cio Atherino", "target": ""}, {"source": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Galliez Novis", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Soares", "target": ""}, {"source": "Luciano Ribeiro Pizzatto", "target": ""}, {"source": "Maria Lucia Tavares", "target": ""}, {"source": "Deonilson Roldo", "target": ""}, {"source": "Luiz Ant\u00f4nio Bueno Junior", "target": ""}, {"source": "Adolpho Julio da Silva Mello Neto", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa da Silva Junior", "target": ""}, {"source": "Douglas Campos Pedroza de Souza", "target": ""}, {"source": "Heitor Lopes", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Heitor Lopes", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Bo Hans Vilhelm Ljungberg", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Loureiro Andrade", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Nogueira Herz", "target": ""}, {"source": "Rafael Ach\u00e9 Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Martins Barbosa", "target": ""}, {"source": "Paulo S\u00e9rgio de Vaz Arruda", "target": ""}, {"source": "C\u00e2ndido Vaccarezza", "target": ""}, {"source": "Bruno Gon\u00e7alves Luz", "target": ""}, {"source": "Jorge Ant\u00f4nio da Silva Luz", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio de Albuquerque Ach\u00e9 Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio Ferro", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Luis Reis Santana", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliaccio da Silva", "target": ""}, {"source": "Bernardo Gradin", "target": ""}, {"source": "Guido Mantega", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica Regina Cunha Moura", "target": ""}, {"source": "Newton S\u00e9rgio de Souza", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Cerqueira de Santana Filho", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Palocci Filho", "target": ""}, {"source": "Hilberto Mascarenhas Alves da Silva Filho", "target": ""}, {"source": "Marcus Vin\u00edcius de Almeida", "target": ""}, {"source": "Gaetano Signorini", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Georgete", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Loyelo", "target": ""}, {"source": "Rafael Magalh\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Frederik Knudsen", "target": ""}, {"source": "Leandro Camargo", "target": ""}, {"source": "Jair Veiga", "target": ""}, {"source": "Marco Antonio de Almeida", "target": ""}, {"source": "Devanir de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Miguel Iskin", "target": ""}, {"source": "Daurio Speranzini", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cortes", "target": ""}, {"source": "Gustavo Estellita", "target": ""}, {"source": "Luis Moreno", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcia Cunha", "target": ""}, {"source": "Norman Gunther", "target": ""}, {"source": "Adalberto Rizzi", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o da Luz", "target": ""}, {"source": "Ivan Ireno", "target": ""}, {"source": "Luiz S\u00e9rgio Braga Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Ermano Marchetti", "target": ""}, {"source": "Julio Cezar", "target": ""}, {"source": "Augusto Cesar Uzeda", "target": ""}, {"source": "Nicomedes de Oliveira Mafra Neto", "target": ""}, {"source": "Genesio Schiavinato da Silva J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Aldem\u00e1rio Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Helvetio Pereira da Rocha Filho", "target": ""}, {"source": "Mario Rodrigues J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Andrigo Lobo Chiarotti", "target": ""}, {"source": "Marcelo Cardinale Branco", "target": ""}, {"source": "Alberto Bagdade", "target": ""}, {"source": "Francisco Germano Batista da Silva", "target": ""}, {"source": "Pedro Luiz Paulikevis Dos Santos", "target": ""}, {"source": "Vanderlei di Natale", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Mendes Dos Santos", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Rubens Goulart Pereira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Leite Maranh\u00e3o Neto", "target": ""}, {"source": "Cesar de Araujo Mata Pires Filho", "target": ""}, {"source": "Antonio Carlos da Costa Almeida", "target": ""}, {"source": "Luiz Claudio Mahana", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Fogal Mancinelli J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Marcus Pinto R\u00f4la", "target": ""}, {"source": "Raggi Badra Neto", "target": ""}, {"source": "Dario Rodrigues Leite Neto", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Magalh\u00e3es Gomes", "target": ""}, {"source": "Paulo Twiaschor", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Barbosa Lemos", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira de Souza", "target": ""}, {"source": "Luis S\u00e9rgio Nogueira", "target": ""}, {"source": "Dario Rais Lopes", "target": ""}, {"source": "Eduardo Jacinto Mesquita", "target": ""}, {"source": "Luiz Roberto Terezo Menin", "target": ""}, {"source": "Jorge Arnaldo Curi Yazbek", "target": ""}, {"source": "Augusto Cezar Souza Do Amaral", "target": ""}, {"source": "Othon Zanoide de Moraes Filho", "target": ""}, {"source": "Ver\u00f4nica Vianna", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes", "target": ""}, {"source": "Gustavo Estellita", "target": ""}, {"source": "Miguel Iskin", "target": ""}, {"source": "Carlos Henrique Barbosa Lemos", "target": ""}, {"source": "Benedito Aparecido Trida", "target": ""}, {"source": "Enrique Fernandez Martinez", "target": ""}, {"source": "Laurence Casagrande Louren\u00e7o", "target": ""}, {"source": "Silvia Cristina Aranega Menezes", "target": ""}, {"source": "Pedro Paulo Dantas do Amaral Campos", "target": ""}, {"source": "H\u00e9lio Roberto Correa", "target": ""}, {"source": "Daniel Filardi J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Pedro da Silva", "target": ""}, {"source": "Benjamim Venancio de Melo J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Edison Mineiro Ferreira Dos Santos", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Aur\u00e9lio Moreira", "target": ""}, {"source": "Adriano Francisco Bianconcini Trassi", "target": ""}, {"source": "Carlos Prado Andrade", "target": ""}, {"source": "Jorge Afonso Argello (Gim Argello)", "target": ""}, {"source": "Paul Alfred Bragg", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Souza Boccaletti", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Costa Andrade Neto", "target": ""}, {"source": "Luis Eduardo Campos Barbosa da Silva", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Luiz de Godoy Pereira", "target": ""}, {"source": "Glauco Colepicolo Legatti", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro Alves Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Ramos Rocha", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues Junior", "target": ""}, {"source": "Ulisses Sobral Calile", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Ildeu de Miranda", "target": ""}, {"source": "Alu\u00edsio Teles Ferreira Filho", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Zambrotti Pinaud", "target": ""}, {"source": "\u00c2ngelo Tadeu Lauria", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Bruno Farina", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Lopes Caetano", "target": ""}, {"source": "Paulo Aramis Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Joyce Presley Gomes", "target": ""}, {"source": "Roberta Prata Zvinakevicius", "target": ""}, {"source": "Alexander Monteiro Henrique", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio de Souza", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Mizrahy", "target": ""}, {"source": "Roberto Rzezinski", "target": ""}, {"source": "Richard de Mol Van Otterloo", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Cursini", "target": ""}, {"source": "Francisco Ara\u00fajo Costa J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Alexandre de Souza Silva", "target": ""}, {"source": "Wander Bergmann Vianna", "target": ""}, {"source": "Marcelo Rzezinski", "target": ""}, {"source": "Ernesto Matalon", "target": ""}, {"source": "Patr\u00edcia Matalon", "target": ""}, {"source": "Paulo S\u00e9rgio Vaz de Arruda", "target": ""}, {"source": "Raul Alberto Zoboli Pegazzano", "target": ""}, {"source": "Marcelo Fonseca de Carmago", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Dib das Chagas Moura", "target": ""}, {"source": "Augusto Rangel Larrabure", "target": ""}, {"source": "Carmen Regina Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Camilo de L\u00e9lis Assun\u00e7\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Maria Dolores Ferreira Siqueira", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio S\u00e1 Garcia de Freitas", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo Caminha Garibe", "target": ""}, {"source": "Raul Fernando Davies", "target": ""}, {"source": "Alberto Cezar Lisnovetzky", "target": ""}, {"source": "Oswaldo Prado Sanches", "target": ""}, {"source": "Henri Joseph Tabet", "target": ""}, {"source": "Chaaya Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Edward Gaede Penn", "target": ""}, {"source": "Ren\u00ea Maur\u00edcio Loeb", "target": ""}, {"source": "Henrique Jos\u00e9 Chueke", "target": ""}, {"source": "Francisco Joaquim Eduardo Apar\u00edcio Mu\u00f1oz Melgar", "target": ""}, {"source": "Suzana Marcon", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia Mitiko Ebihara", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Maia Saliba", "target": ""}, {"source": "L\u00edgia Martins Lopes da Silva", "target": ""}, {"source": "Marco Matalon", "target": ""}, {"source": "Rony Hamoui", "target": ""}, {"source": "Bernardo Lederman Zajd", "target": ""}, {"source": "Claudine Spiero", "target": ""}, {"source": "Afonso F\u00e1bio Barbosa Fernandes", "target": ""}, {"source": "Betina L\u00facia Calichman Cohen", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Claret", "target": ""}, {"source": "Alexsander Luiz de Queiroz Silva", "target": ""}, {"source": "Athos Roberto Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Lino Mazza Filho", "target": ""}, {"source": "Bella Kayreh Skinazi", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados: Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Wu Yu Sheng", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Cl\u00e1udio Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Alessandro Laber", "target": ""}, {"source": "Diego Renzo Candolo", "target": ""}, {"source": "Daniela Figueiredo Nevez Diniz", "target": ""}, {"source": "Juan Luis Bertran Bitllonch", "target": ""}, {"source": "Jorge Davies", "target": ""}, {"source": "Nei Seda", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Braga de Castro", "target": ""}, {"source": "Bruno Farina", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Lopes Caetano", "target": ""}, {"source": "Paulo Aramis Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Joyce Presley Gomes", "target": ""}, {"source": "Roberta Prata Zvinakevicius", "target": ""}, {"source": "Alexander Monteiro Henrique", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio de Souza", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Mizrahy", "target": ""}, {"source": "Roberto Rzezinski", "target": ""}, {"source": "Richard de Mol Van Otterloo", "target": ""}, {"source": "Marco Ant\u00f4nio Cursini", "target": ""}, {"source": "Francisco Ara\u00fajo Costa J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Alexandre de Souza Silva", "target": ""}, {"source": "Wander Bergmann Vianna", "target": ""}, {"source": "Marcelo Rzezinski", "target": ""}, {"source": "Ernesto Matalon", "target": ""}, {"source": "Patr\u00edcia Matalon", "target": ""}, {"source": "Paulo S\u00e9rgio Vaz de Arruda", "target": ""}, {"source": "Raul Alberto Zoboli Pegazzano", "target": ""}, {"source": "Marcelo Fonseca de Carmago", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Dib das Chagas Moura", "target": ""}, {"source": "Augusto Rangel Larrabure", "target": ""}, {"source": "Carmen Regina Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Camilo de L\u00e9lis Assun\u00e7\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Maria Dolores Ferreira Siqueira", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio S\u00e1 Garcia de Freitas", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo Caminha Garibe", "target": ""}, {"source": "Raul Fernando Davies", "target": ""}, {"source": "Alberto Cezar Lisnovetzky", "target": ""}, {"source": "Oswaldo Prado Sanches", "target": ""}, {"source": "Henri Joseph Tabet", "target": ""}, {"source": "Chaaya Moghrabi", "target": ""}, {"source": "Edward Gaede Penn", "target": ""}, {"source": "Ren\u00ea Maur\u00edcio Loeb", "target": ""}, {"source": "Henrique Jos\u00e9 Chueke", "target": ""}, {"source": "Francisco Joaquim Eduardo Apar\u00edcio Mu\u00f1oz Melgar", "target": ""}, {"source": "Suzana Marcon", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia Mitiko Ebihara", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Maia Saliba", "target": ""}, {"source": "L\u00edgia Martins Lopes da Silva", "target": ""}, {"source": "Marco Matalon", "target": ""}, {"source": "Rony Hamoui", "target": ""}, {"source": "Bernardo Lederman Zajd", "target": ""}, {"source": "Claudine Spiero", "target": ""}, {"source": "Afonso F\u00e1bio Barbosa Fernandes", "target": ""}, {"source": "Betina L\u00facia Calichman Cohen", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Claret", "target": ""}, {"source": "Alexsander Luiz de Queiroz Silva", "target": ""}, {"source": "Athos Roberto Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Lino Mazza Filho", "target": ""}, {"source": "Bella Kayreh Skinazi", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados: Dario Messer", "target": ""}, {"source": "Wu Yu Sheng", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Cl\u00e1udio Albernaz Cordeiro", "target": ""}, {"source": "Alessandro Laber", "target": ""}, {"source": "Diego Renzo Candolo", "target": ""}, {"source": "Daniela Figueiredo Nevez Diniz", "target": ""}, {"source": "Juan Luis Bertran Bitllonch", "target": ""}, {"source": "Jorge Davies", "target": ""}, {"source": "Nei Seda", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Braga de Castro", "target": ""}, {"source": "Behman Chovghi Iazdi", "target": ""}, {"source": "Ana Vilma Fonseca de Jesus", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Jesus", "target": ""}, {"source": "Edward Penn", "target": ""}, {"source": "Marta Coerin", "target": ""}, {"source": "Wagner Pinheiro", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Ramos", "target": ""}, {"source": "Ricardo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Alessandro Laber", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio de Souza", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira (Gandola)", "target": ""}, {"source": "Adeilson Telles", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados Arthur Machado", "target": ""}, {"source": "Henrique Barbosa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Patr\u00edcia Iriarte", "target": ""}, {"source": "Milton Lyra", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Claret", "target": ""}, {"source": "Marcelo Sereno", "target": ""}, {"source": "Edward Penn", "target": ""}, {"source": "Marta Coerin", "target": ""}, {"source": "Wagner Pinheiro", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Ramos", "target": ""}, {"source": "Ricardo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Alessandro Laber", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio de Souza", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira (Gandola)", "target": ""}, {"source": "Arthur Machado", "target": ""}, {"source": "Adeilson Telles", "target": ""}, {"source": "Henrique Barbosa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Patr\u00edcia Iriarte", "target": ""}, {"source": "Milton Lyra", "target": ""}, {"source": "Vin\u00edcius Claret", "target": ""}, {"source": "Marcelo Sereno", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "Paulo Cezar Amaro Aquino", "target": ""}, {"source": "Olivio Rodrigues Junior", "target": ""}, {"source": "Isabel Izquierdo Mendiburo Degenring Botelho", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio de Oliveira Guedes", "target": ""}, {"source": "Cesar Ramos Rocha", "target": ""}, {"source": "Glauco Colepicolo Legatti", "target": ""}, {"source": "Djalma Rodrigues de Souza", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ourique Marques", "target": ""}, {"source": "Alberto El\u00edsio Vila\u00e7a Gomes", "target": ""}, {"source": "Gerson de Mello Almada", "target": ""}, {"source": "Dario de Queiroz Galv\u00e3o Filho", "target": ""}, {"source": "Erton Medeiros Fonseca", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Luiz de Godoy Pereira", "target": ""}, {"source": "Alessandro Carraro", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo Strauch Alberto", "target": ""}, {"source": "Leonel Queiroz Vianna Neto", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Henrique Quint\u00e3o Federici", "target": ""}, {"source": "Guilherme Rosetti Mendes", "target": ""}, {"source": "Luiz Augusto Distrutti", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica de S\u00e1 Herdem", "target": ""}, {"source": "Carla dos Santos Braga", "target": ""}, {"source": "Carlos Felipe Paiva", "target": ""}, {"source": "Marcos Alexandre Ferreira Tavares", "target": ""}, {"source": "Felipe Herdem Lima", "target": ""}, {"source": "Delisa de S\u00e1 Herdem Lima", "target": ""}, {"source": "Evandro Gonzalez Lima", "target": ""}, {"source": "Sergio Castro de Oliveira (Serj\u00e3o)", "target": ""}, {"source": "Carlos Martins", "target": ""}, {"source": "William Ant\u00f4nio de Souza", "target": ""}, {"source": "Wedson Gede\u00e3o de Farias", "target": ""}, {"source": "Gabriela Barreiros", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Rubens", "target": ""}, {"source": "Katia dos Reis Mouta", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o do Carmo Monteiro Martins", "target": ""}, {"source": "Marcelo Martins", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Roberto Pinto da Silva", "target": ""}, {"source": "Ivan \u00c2ngelo Labanca Filho", "target": ""}, {"source": "Carlos Felipe Paiva", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Jaime Luiz Martins", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Marcos Lips", "target": ""}, {"source": "Sandro Lahmann", "target": ""}, {"source": "Maria do Carmo Nogueira de Farias", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Sergio Castro de Oliveira (Serj\u00e3o)", "target": ""}, {"source": "Carlos Martins", "target": ""}, {"source": "William Ant\u00f4nio de Souza", "target": ""}, {"source": "Wedson Gede\u00e3o de Farias", "target": ""}, {"source": "Gabriela Barreiros", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Rubens", "target": ""}, {"source": "Katia dos Reis Mouta", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o do Carmo Monteiro Martins", "target": ""}, {"source": "Marcelo Martins", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Roberto Pinto da Silva", "target": ""}, {"source": "Ivan \u00c2ngelo Labanca Filho", "target": ""}, {"source": "Carlos Felipe Paiva", "target": ""}, {"source": "Jaime Luiz Martins", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Marcos Lips", "target": ""}, {"source": "Sandro Lahmann", "target": ""}, {"source": "Maria do Carmo Nogueira de Farias", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Tacla Duran", "target": ""}, {"source": "Sergio Ant\u00f4nio Cardozo Lapa", "target": ""}, {"source": "Nelson Leal J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Adir Assad", "target": ""}, {"source": "Carlos Felisberto Nasser", "target": ""}, {"source": "Oscar Alberto da Silva Gayer J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Paulo Beckert", "target": ""}, {"source": "Marcelo Abud", "target": ""}, {"source": "Wellington de Melo Volpato", "target": ""}, {"source": "Ivan Humberto Carratu", "target": ""}, {"source": "Leonardo Guerra", "target": ""}, {"source": "H\u00e9lio Ogama", "target": ""}, {"source": "Gilson Beckert", "target": ""}, {"source": "Marcelo Montans Zamarian", "target": ""}, {"source": "Sandro Ant\u00f4nio de Lima", "target": ""}, {"source": "Oscar Alberto da Silva Gayer", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Monteiro da Fonseca Queiroz", "target": ""}, {"source": "Valdomiro Rodacki", "target": ""}, {"source": "Orlando Diniz", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Castro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "S\u00f4nia Ferreira Baptista", "target": ""}, {"source": "Carla Carvalho Hermansson", "target": ""}, {"source": "Gladys Silva Falci de Castro Oliveira", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Ione Brasil Macedo", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o do Carmo Monteiro Martins", "target": ""}, {"source": "Jaime Luiz Martins", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Manuel Jo\u00e3o Pereira", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira de Souza (Paulo Vieira)", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Geraldo Casas Vilela (Geraldo)", "target": ""}, {"source": "Tatiana Arana de Souza Cremonini", "target": ""}, {"source": "Juan Luis Bertr\u00e1n Bitllonch", "target": ""}, {"source": "Alexandre Pinto da Silva", "target": ""}, {"source": "Miguel Alexandre Martins Cardoso dos Santos Barreiros", "target": ""}, {"source": "Celso Reinaldo Ramos J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Alzamir de Freitas Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Eduardo Fagundes de Carvalho", "target": ""}, {"source": "Eder Parreira Vilela", "target": ""}, {"source": "Celso Reinaldo Ramos J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Raphael Lima Roig", "target": ""}, {"source": "Ernesto Sim\u00f5es Preussler", "target": ""}, {"source": "Wanderley Tavares da Silva", "target": ""}, {"source": "Alexandre Pinto da Silva", "target": ""}, {"source": "Maura Fernanda Carvalho Moreira Cerqueira", "target": ""}, {"source": "Vagner de Castro Pereira", "target": ""}, {"source": "Juan Luis Bertr\u00e1n", "target": ""}, {"source": "Miguel Barreiros", "target": ""}, {"source": "Alexandre Pinto", "target": ""}, {"source": "Mario Silvio Mendes Negromonte", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Martins", "target": ""}, {"source": "Gladys Oliveira", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Oliveira", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "S\u00f4nia Batista", "target": ""}, {"source": "Jaime Martins", "target": ""}, {"source": "Alexandre Pinto", "target": ""}, {"source": "Geraldo Andr\u00e9 de Miranda Santos", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Alex Sardinha da Veiga", "target": ""}, {"source": "David Muino Suarez", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Georges Sadala", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "R\u00e9gis Fichtner", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Eduardo Lucas Silva Serrano", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Fernando Damata Pimentel", "target": ""}, {"source": "Pedro Augusto de Medeiros", "target": ""}, {"source": "Benedito Rodrigues de Oliveira Neto", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Mariz Nogueira", "target": ""}, {"source": "Aur\u00e9lio Oliveira Telles", "target": ""}, {"source": "Raul Davies", "target": ""}, {"source": "Alberto Feilhaber", "target": ""}, {"source": "Rafael Mauro Comino", "target": ""}, {"source": "Delc\u00eddio do Amaral Gomez", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Martins Barbosa", "target": ""}, {"source": "Jorge Davies", "target": ""}, {"source": "Greg\u00f3rio Marin Preciado", "target": ""}, {"source": "Luis Carlos Moreira", "target": ""}, {"source": "Agosthilde Monaco de Carvalho", "target": ""}, {"source": "Cezar de Souza Tavares", "target": ""}, {"source": "Sim\u00e3o Marcelino da Silva", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Tacla Duran", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "Renato Augusto Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Cunha de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Cesar Ramos Rocha", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Lineu Martins", "target": ""}, {"source": "Wilson Carvalho", "target": ""}, {"source": "Henrique Ribeiro", "target": ""}, {"source": "Adriano Silva Correia", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Roberto Soares Vieira", "target": ""}, {"source": "Luiz Fernando Nave Maramaldo", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Jesus", "target": ""}, {"source": "Leonardo Gryner", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Arthur Soares", "target": ""}, {"source": "Carlos Nuzman", "target": ""}, {"source": "Lamine Diack", "target": ""}, {"source": "Papa Massata Diack", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "Vera Marina Hermann", "target": ""}, {"source": "Antonio Bernardo Herrman", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Arthur Soares", "target": ""}, {"source": "Eliane Pereira Cavalcante", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Leonardo Aranha", "target": ""}, {"source": "Renato Chebar", "target": ""}, {"source": "Enrico Machado", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ronaldo Pinto de Mello", "target": ""}, {"source": "\u00c2ngela F\u00e1tima Sivero Garcia", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o Garcia", "target": ""}, {"source": "Gustavo Luiz Campos de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Carlos Frederico Peixoto Pires", "target": ""}, {"source": "Alzamir de Freitas Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Eduardo Fagundes de Carvalho", "target": ""}, {"source": "Ricardo da Cruz Falc\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Cid Campelo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Reginaldo Assun\u00e7\u00e3o Silva", "target": ""}, {"source": "Alexandre Luiz Arag\u00e3o da Silva", "target": ""}, {"source": "Alexandre Pinto da Silva", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Laudo Aparecido Dalla Costa Ziani", "target": ""}, {"source": "Vanuza Vidal Sampaio", "target": ""}, {"source": "Aldemir Bendine", "target": ""}, {"source": "Fernando Luiz Ayres da Cunha Santos Reis", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Galliez Novis", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Carlos Vieira da Silva Junior", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Gustavo Vieira da Silva", "target": ""}, {"source": "Octac\u00edlio Monteiro", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "\u00c1lvaro Novis", "target": ""}, {"source": "Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "David Sampaio", "target": ""}, {"source": "Francisca Medeiros", "target": ""}, {"source": "Edimar Dantas", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Lavouras", "target": ""}, {"source": "Marcelo Tra\u00e7a", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Miranda", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Eneas Bueno", "target": ""}, {"source": "Lelis Teixeira", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia Ferreira", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Morais Monteiro", "target": ""}, {"source": "Jacob Barata Filho", "target": ""}, {"source": "Eni Gulineli", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Alves", "target": ""}, {"source": "Regina Ant\u00f4nio", "target": ""}, {"source": "Bernardo Zajd", "target": ""}, {"source": "\u00c1lvaro Novis", "target": ""}, {"source": "Marcelo Tra\u00e7a", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Alexsander Queiroz", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Onofre", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Monteiro", "target": ""}, {"source": "Dayse Deborah", "target": ""}, {"source": "Edimar Dantas", "target": ""}, {"source": "Jacob Barata Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Lavouras", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udio Freitas", "target": ""}, {"source": "Lelis Teixeira", "target": ""}, {"source": "Marco de Luca", "target": ""}, {"source": "Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Rene Luiz Pereira", "target": ""}, {"source": "Arthur Edmundo Alves da Costa", "target": ""}, {"source": "C de S T", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "A A", "target": ""}, {"source": "C R R F ", "target": ""}, {"source": "G S D R", "target": ""}, {"source": "Carlos Emanuel de Carvalho Miranda", "target": ""}, {"source": "Pedro Augusto Cortes Xavier Bastos", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio de Almeida Ferrreira", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Fernandes", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio Guedes", "target": ""}, {"source": "Edison Krummenauer", "target": ""}, {"source": "Luis Mario da Costa Mattoni", "target": ""}, {"source": "Marivaldo do Rozario Escalfoni", "target": ""}, {"source": "Thiago Arag\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Rezende Henriques", "target": ""}, {"source": "P J B F", "target": ""}, {"source": "Arthur Edmundo Alves Costa", "target": ""}, {"source": "Alberto Conde", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio Cabral,", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral Fl\u00e1vio Werneck", "target": ""}, {"source": "Susana Neves", "target": ""}, {"source": "John O\u00b4Donnel J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "John O\u00b4Donnell", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia de Moura Soares Bezerra", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Paulo Tarcisio Okamotto", "target": ""}, {"source": "Ricardo Pernambuco", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Heitor Lopes de Souza J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Orlando Rabelo", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Velloso", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Valente Gordilho", "target": ""}, {"source": "Em\u00edlio Alves Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Fernando Bittar", "target": ""}, {"source": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Roberto Teixeira", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos da Costa Marques Bumlai", "target": ""}, {"source": "Alexandrino de Salles Ramos de Alencar", "target": ""}, {"source": "Emyr Diniz Costa J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Aur\u00e9lio Pimentel", "target": ""}, {"source": "Carlos Armando Guedes Paschoal", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia Cordeiro Cruz", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "C\u00e9sar Romero", "target": ""}, {"source": "Gustavo Estellita", "target": ""}, {"source": "Miguel Iskin", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Tacla Duran", "target": ""}, {"source": "N/A", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Vianna J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio C\u00f4rtes", "target": ""}, {"source": "Miguel Iskin", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 de Oliveira Dirceu", "target": ""}, {"source": "Silva", "target": ""}, {"source": "Gerson de Melo Almada", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Walmir Pinheiro Santana", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa da Silva J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Eduardo Soares Martins", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Ricardo Pernambuco", "target": ""}, {"source": "Marcelo Duarte Ribeiro", "target": ""}, {"source": "Karine Karaoglan Khoury Ribeiro", "target": ""}, {"source": "Louzival Luiz Lago Mascarenhas Junior", "target": ""}, {"source": "Gustavo Souza", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Gilmar Francisco de Santana", "target": ""}, {"source": "Maur\u00edcio Rizzo", "target": ""}, {"source": "Paulo Meriade Duarte", "target": ""}, {"source": "Marcos Antonio Borghi", "target": ""}, {"source": "Fernando Cavendish", "target": ""}, {"source": "\u00cdcaro J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Marcos Vidigal do Amaral", "target": ""}, {"source": "Irineu Berardi Meireles", "target": ""}, {"source": "Juarez Miranda Junior", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Almeida Cabral", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Palocci Filho", "target": ""}, {"source": "Heitor Lopes de Sousa J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Manoel Jos\u00e9 Salino Cortes", "target": ""}, {"source": "Jean Louis de Billy", "target": ""}, {"source": "Luciana Cavalcanti Gon\u00e7alves Maia", "target": ""}, {"source": "Juscelino Gil Velloso", "target": ""}, {"source": "Luiz Carlos Velloso", "target": ""}, {"source": "Renata Loureiro Borges Monteiro", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Tacla Duran", "target": ""}, {"source": "Olivio Rodrigues Junior", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "Roberto Gon\u00e7alves", "target": ""}, {"source": "Walmir Pinheiro Santana", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Milton Taufic Schahin", "target": ""}, {"source": "Demarco Jorge Epif\u00e2nio", "target": ""}, {"source": "Fernando Schahin", "target": ""}, {"source": "Jorge Davies", "target": ""}, {"source": "Raul Fernando Davies", "target": ""}, {"source": "Agosthilde M\u00f4naco de Carvalho", "target": ""}, {"source": "Luis Carlos Moreira da Silva", "target": ""}, {"source": "Bruno Gon\u00e7alves Luz", "target": ""}, {"source": "Jorge Ant\u00f4nio da Silva Luz", "target": ""}, {"source": "Luiz Messias", "target": ""}, {"source": "Luiz Soares", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Eduardo Costa Mattos", "target": ""}, {"source": "Marco Aur\u00e9lio Vianna", "target": ""}, {"source": "Marco Aur\u00e9lio Barreto", "target": ""}, {"source": "P\u00e9rsio Jos\u00e9 Gomes Jordani", "target": ""}, {"source": "Edmo Negrini", "target": ""}, {"source": "Eduardo Cosentino da Cunha", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio de Carvalho Genu", "target": ""}, {"source": "Silva (Zeca Dirceu)", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira Silva (Jos\u00e9 Dirceu)", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Becker de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Rolim Zarattini", "target": ""}, {"source": "Vital do R\u00eago Filho", "target": ""}, {"source": "Vicente C\u00e2ndido da Silva", "target": ""}, {"source": "Marco Aurelio Spall Maia", "target": ""}, {"source": "Paulo Bernardo da Silva", "target": ""}, {"source": "Marco Arildo Prates da Cunha", "target": ""}, {"source": "Eliseu Lemos Padilha", "target": ""}, {"source": "Humberto Kasper", "target": ""}, {"source": "Paulo Vieira Souza", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Serra", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1 Filho", "target": ""}, {"source": "Gim Argello", "target": ""}, {"source": "Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Carlos Jos\u00e9 Fadigas de Souza Filho", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Brito Matos", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Renan Vasconcellos Calheiros", "target": ""}, {"source": "Delcidio do Amaral Gomez", "target": ""}, {"source": "Ascendino Madureira Garcia", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Adolpho Julio da Silva Mello Neto", "target": ""}, {"source": "Rosangela Benetton Grimaldi", "target": ""}, {"source": "Claudio Melo Filho", "target": ""}, {"source": "Jose Francisco Pires", "target": ""}, {"source": "Milton de Oliveira Lyra Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 de Carvalho Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ivaldo Gomes (Vado da Farm\u00e1cia)", "target": ""}, {"source": "Heberte Lamarck Gomes da Silva (Betinho Gomes)", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Feliciano de Barros J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Paolilo Bacelar Filho", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Rolim Zarattin", "target": ""}, {"source": "Blairo Borges Maggi", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Orc\u00edrio Miranda dos Santos", "target": ""}, {"source": "Daniel Elias Carvalho Vilela", "target": ""}, {"source": "Lu\u00eds Alberto Maguito Vilela", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo de Sousa Braga", "target": ""}, {"source": "Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz", "target": ""}, {"source": "Fernando Affonso Collor de Mello", "target": ""}, {"source": "Eduardo da Costa Paes", "target": ""}, {"source": "Pedro Paulo Carvalho Teixeira", "target": ""}, {"source": "Paulo Henrique Ellery Lustosa da Costa", "target": ""}, {"source": "Nelson Vicente Porteis Pellegrino", "target": ""}, {"source": "Gilberto Kassab", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1 Filho", "target": ""}, {"source": "L\u00facio Quadros Vieira Lima", "target": ""}, {"source": "Eun\u00edcio Lopes de Oliveir", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Felinto Ibarra", "target": ""}, {"source": "Epit\u00e1cio Maia", "target": ""}, {"source": "Ricardo de Rezende Ferra\u00e7o", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1 Filho", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1 Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio Silvio Mendes Negromonte J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Marco Aurelio Spall Maia", "target": ""}, {"source": "Romero Juc\u00e1 Filho", "target": ""}, {"source": "Ivo Narciso Cassol", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Gon\u00e7alves Ribeiro", "target": ""}, {"source": "Edison Lob\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Luiz Lindbergh Farias Filho", "target": ""}, {"source": "Ulisses Cesar Martins de Sousa", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Reinaldo Carneiro Tavares", "target": ""}, {"source": "J\u00falio Luiz Batista Lopes", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Aleluia Costa", "target": ""}, {"source": "Sebastiao Afonso Viana Macedo Neves", "target": ""}, {"source": "Jorge Ney Viana Macedo Neves", "target": ""}, {"source": "Her\u00e1clito de Sousa Fortes", "target": ""}, {"source": "Valdir Raupp de Matos", "target": ""}, {"source": "Helder Zahluth Barbalho", "target": ""}, {"source": "Milton Antonio Casquel", "target": ""}, {"source": "Valdemar da Costa Neto", "target": ""}, {"source": "Rosalba Ciarlini Rosado", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Salustino Mesquita de Faria", "target": ""}, {"source": "Robinson Mesquita de Faria", "target": ""}, {"source": "Fernando Bezerra de Souza Coelho", "target": ""}, {"source": "Salvador Zimbaldi Filho", "target": ""}, {"source": "Joao Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Manoel de Araujo Sobrinh", "target": ""}, {"source": "Antonio Palocci Filho", "target": ""}, {"source": "Carlos Roberto Lupi", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Tokarski", "target": ""}, {"source": "Edson Antonio Edinho da Silva", "target": ""}, {"source": "Marcos Ant\u00f4nio Pereira", "target": ""}, {"source": "Guido Manteg", "target": ""}, {"source": "Marcelo de Oliviera Panell", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Cerqueira de Santana Filho", "target": ""}, {"source": "Euripedes Gomes de Marcedo Junior", "target": ""}, {"source": "Ana Paula Lima", "target": ""}, {"source": "Decio Nery de Lima", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Paolilo Bacelar Filho", "target": ""}, {"source": "Ciro Nogueira Lima Filho", "target": ""}, {"source": "A\u00e9cio Neves da Cunha", "target": ""}, {"source": "Oswaldo Borges da Costa", "target": ""}, {"source": "Celso Ubirajara Russomanno", "target": ""}, {"source": "Jose Renan Vasconcelos Calheiros", "target": ""}, {"source": "Cassio Rodrigues da Cunha Lima", "target": ""}, {"source": "Vicente Paulo da Silva", "target": ""}, {"source": "A\u00e9cio Neves da Cunha", "target": ""}, {"source": "Antonio Luiz Paranhos Ribeiro Leite", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa da Silva J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Vander Luiz Dos Santos Loubet", "target": ""}, {"source": "Roberto Luis Ramos Fontes Lopes", "target": ""}, {"source": "Walter Faria", "target": ""}, {"source": "Alexandrino de Salles Ramos de Alencar", "target": ""}, {"source": "Milton Antonio Casquel Monti", "target": ""}, {"source": "Yeda Rorato Crusius", "target": ""}, {"source": "Carlos Felipe Vazquez de Souza Le\u00e3o (Cac\u00e1 Le\u00e3o)", "target": ""}, {"source": "Paulo Vasconcelos do Ros\u00e1rio Neto", "target": ""}, {"source": "A\u00e9cio Neves da Cunha", "target": ""}, {"source": "Antonio Augusto Junho Anastasia", "target": ""}, {"source": "Oswaldo Borges da Costa", "target": ""}, {"source": "Joao Pimenta da Veiga Filho", "target": ""}, {"source": "Dimas Fabiano Toledo J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "A\u00e9cio Neves da Cunha", "target": ""}, {"source": "Antonio Augusto Junho Anastasia", "target": ""}, {"source": "A\u00e9cio Neves da Cunha", "target": ""}, {"source": "Arthur de Oliveira Maia da Silva", "target": ""}, {"source": "Bruno Cavalcanti de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Felinto Ibarra Epitacio Maia", "target": ""}, {"source": "Cesar Epitacio Maia", "target": ""}, {"source": "Dal\u00edrio Jos\u00e9 Beber", "target": ""}, {"source": "Napole\u00e3o Bernardes", "target": ""}, {"source": "Daniel Gomes de Almeida", "target": ""}, {"source": "Eliseu Lemos Padilha", "target": ""}, {"source": "Michel Miguel Elias Temer Lulia", "target": ""}, {"source": "Wellington Moreira Franco", "target": ""}, {"source": "Roberto Luis Ramos Fontes Lopes", "target": ""}, {"source": "Walter Faria", "target": ""}, {"source": "Jutahy Magalh\u00e3es Neto", "target": ""}, {"source": "Benedicto Barbosa da Silva Junior", "target": ""}, {"source": "Gilberto Kassab", "target": ""}, {"source": "Mois\u00e9s Pinto Gomes", "target": ""}, {"source": "K\u00e1tia Regina de Abreu", "target": ""}, {"source": "L\u00eddice da Mata E Souza", "target": ""}, {"source": "Maria do Ros\u00e1rio Nunes", "target": ""}, {"source": "Paulo Pereira da Silva (Paulinho da For\u00e7a)", "target": ""}, {"source": "Paulo Pereira da Silva (Paulinho da For\u00e7a)", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Garcia", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo de Souza Braga", "target": ""}, {"source": "Eduardo Jos\u00e9 Mortani Barbosa", "target": ""}, {"source": "Roberto Luis Ramos Fontes Lopes", "target": ""}, {"source": "Walter Faria", "target": ""}, {"source": "Eron Bezerra", "target": ""}, {"source": "Vanessa Grazziotin", "target": ""}, {"source": "Fernando Luiz Ayres da Cunha Santos Rei", "target": ""}, {"source": "Humberto S\u00e9rgio Costa Lima", "target": ""}, {"source": "Claudio de Souza \u2013 Tony/Peter (evas\u00e3o de divisas", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados: S\u00e9rgio Cabral (evas\u00e3o de divisas", "target": ""}, {"source": "Vinicius Claret \u2013 Juca (evas\u00e3o de divisas", "target": ""}, {"source": "Timothy Scorah Lynn (corrup\u00e7\u00e3o ativa", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Castro de Oliveira \u2013 Serj\u00e3o (evas\u00e3o de divisas)", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda (evas\u00e3o de divisas", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos (evas\u00e3o de divisas", "target": ""}, {"source": "Ary Filho", "target": ""}, {"source": "Se\u0301rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Jorge Luiz Zelada", "target": ""}, {"source": "Se\u0301rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Thiago de Araga\u0303o Gonc\u0327alves", "target": ""}, {"source": "Francisco de Assis Neto", "target": ""}, {"source": "Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Se\u0301rgio de Oliveira", "target": ""}, {"source": "A\u0301lvaro Jose\u0301 Galliez Novis", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Thiago de Araga\u0303o", "target": ""}, {"source": "Se\u0301rgio Castro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Ary Ferreira da Costa Filho", "target": ""}, {"source": "Francisco de Assis", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "A\u0301lvaro Novis", "target": ""}, {"source": "Renato Chebar", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Luiz Arthur Andrade Correia", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Godinho", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Eike Batista", "target": ""}, {"source": "Marcelo Chebar", "target": ""}, {"source": "Mariano Marcondes Ferraz", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos Cordeiro da Silva Carvalho", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Nora de S\u00e1", "target": ""}, {"source": "Carlos Emanuel de Carvalho Miranda", "target": ""}, {"source": "Cl\u00f3vis Numa Peixoto Primo", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio de Oliveira Cabral Santos Filho", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica Ara\u00fajo Carvalho", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Palocci", "target": ""}, {"source": "Marisa Let\u00edcia Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Roberto Teixeira", "target": ""}, {"source": "Branislav Kontic", "target": ""}, {"source": "Demerval Galv\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Glaucos da Costamarques", "target": ""}, {"source": "Paulo Melo", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Orlando", "target": ""}, {"source": "Luiz Igayara", "target": ""}, {"source": "Carlos Bezerra", "target": ""}, {"source": "Paulo Fernando", "target": ""}, {"source": "Carlos Borges", "target": ""}, {"source": "Carlos Miranda", "target": ""}, {"source": "Hudson Braga", "target": ""}, {"source": "Foram denunciados S\u00e9rgio Cabral", "target": ""}, {"source": "Luiz Paulo Reis", "target": ""}, {"source": "Wagner Jord\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Adriana Ancelmo", "target": ""}, {"source": "Wilson Carlos", "target": ""}, {"source": "Pedro Ramos", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Raul Schmidt Felippe Junior", "target": ""}, {"source": "Eduardo Aparecido de Meira", "target": ""}, {"source": "Silvio Pereira", "target": ""}, {"source": "Cesar Roberto Santos Oliveira", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Paulo Santos Reis", "target": ""}, {"source": "Meire Poza", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Vargas", "target": ""}, {"source": "Marcelo Sim\u00f5es", "target": ""}, {"source": "Leon Vargas", "target": ""}, {"source": "Marcelo Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Renato Duque", "target": ""}, {"source": "Branislav Kontic", "target": ""}, {"source": "Eduardo Musa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Santana", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Soares", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliaccio", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica Moura", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Ferraz", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Marcelo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Palocci Filho", "target": ""}, {"source": "Hilberto Silva", "target": ""}, {"source": "Giovane Favieri", "target": ""}, {"source": "Armando Peralta", "target": ""}, {"source": "Delubio Soares", "target": ""}, {"source": "Sandro Tordin", "target": ""}, {"source": "Natalino Bertin", "target": ""}, {"source": "H\u00e9lio de Oliveira Santos", "target": ""}, {"source": "Eduardo Cosentino Cunha", "target": ""}, {"source": "Fernando Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Hourneaux de Moura", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira Pacheco de Almeida Prado", "target": ""}, {"source": "Jorge Afonso Argello (Gim Argello)", "target": ""}, {"source": "Matheus Oliveira dos Santos", "target": ""}, {"source": "R C de O", "target": ""}, {"source": "Renato Duque", "target": ""}, {"source": "Eduardo Musa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Guilherme Esteves de Jesus", "target": ""}, {"source": "Pedro Barusco", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos de Medeiros Ferraz", "target": ""}, {"source": "Del\u00fabio Soares de Castro", "target": ""}, {"source": "D de C P F", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho (L\u00e9o Pinheiro)", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Valente Gordilho", "target": ""}, {"source": "F\u00e1bio Hori Yonamine", "target": ""}, {"source": "Marisa Let\u00edcia Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", "target": ""}, {"source": "Paulo Tarciso Okamotto", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Roberto Moreira Ferreira", "target": ""}, {"source": "S\u00e3o acusados Petr\u00f4nio Braz Junior", "target": ""}, {"source": "Rodolfo Andriani", "target": ""}, {"source": "Valdir Lima Carreira", "target": ""}, {"source": "Augusto Amorin Costa", "target": ""}, {"source": "Ildefonso Colares Filho", "target": ""}, {"source": "Othon Zanoide de Moraes Filho", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Gustavo de Farias Pereira", "target": ""}, {"source": "Otto Garrido Sparenber", "target": ""}, {"source": "Idelfonso Colares Filho", "target": ""}, {"source": "Erton Medeiros Fonseca", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Guerra", "target": ""}, {"source": "Eduardo da Fonte", "target": ""}, {"source": "Construtora Queiroz Galv\u00e3o S/A", "target": ""}, {"source": "Adir Assad", "target": ""}, {"source": "S\u00e3o r\u00e9us na a\u00e7\u00e3o penal Samir Assad", "target": ""}, {"source": "Marcello Abbud", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Nora de S\u00e1", "target": ""}, {"source": "Sonia Malag\u00f3", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio David Barra", "target": ""}, {"source": "Mauro Abbud", "target": ""}, {"source": "Sandra Branco Malag\u00f3", "target": ""}, {"source": "Gustavo Ribeiro de Andrade Botelho", "target": ""}, {"source": "Raul Tadeu Figueroa", "target": ""}, {"source": "Cl\u00f3vis Renato Numa Peixoto Primo", "target": ""}, {"source": "Gen\u00e9sio Schiavinato J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Roberto Ribeiro Capobianco", "target": ""}, {"source": "Alexandre Correia de Oliveira Romano", "target": ""}, {"source": "Ricardo Backheuser Pernambuco", "target": ""}, {"source": "Roberto Trombeta", "target": ""}, {"source": "Adir Assad", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Paulo Adalberto Alves Ferreira", "target": ""}, {"source": "Edison Freire Coutinho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Aldem\u00e1rio Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Morales", "target": ""}, {"source": "Erasto Messias da Silva J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Mars\u00edlio Schwarz", "target": ""}, {"source": "E M F", "target": ""}, {"source": "Ludmila Gabriel Pereira", "target": ""}, {"source": "Delmo Pereira Vieira", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Nora de S\u00e1", "target": ""}, {"source": "Luiz Manuel Amaral Messias", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio David Barra", "target": ""}, {"source": "Marco Aur\u00e9lio Barreto Pereira Leite", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Eduardo Brayner C Mattos", "target": ""}, {"source": "Luiz Ant\u00f4nio de Amorim Soares", "target": ""}, {"source": "P\u00e9rsio Jos\u00e9 Gomes Jordani", "target": ""}, {"source": "Marco Aur\u00e9lio Vianna Pereira", "target": ""}, {"source": "Marlei Gabriel Pereira", "target": ""}, {"source": "Gustavo Ribeiro de Andrade Botelho", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho", "target": ""}, {"source": "Cl\u00f3vis Renato Numa Peixoto Primo", "target": ""}, {"source": "Edno Negrini", "target": ""}, {"source": "Construtora Queiroz Galv\u00e3o S/A", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Henrique de Oliveira Macedo", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Silva", "target": ""}, {"source": "Eduardo Aparecido de Meira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo de S\u00e1 Baptista", "target": ""}, {"source": "Paulo Cesar Peixoto de Castro Palhares", "target": ""}, {"source": "Claudia Contijo Genu", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Claudio Genu", "target": ""}, {"source": "Lucas Amorin Alves", "target": ""}, {"source": "Jayme Alves de Oliveira Filho", "target": ""}, {"source": "Rafael \u00c2ngulo Lopes", "target": ""}, {"source": "Carlos Alexandre de Souza Rocha", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Silva", "target": ""}, {"source": "Cl\u00e1udia Cruz", "target": ""}, {"source": "Jorge Luiz Zelada", "target": ""}, {"source": "Idalecio Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Rezende Henriques", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Carlos Costa Marques Bumlai", "target": ""}, {"source": "Alberto Elisio Vilaca Gomes", "target": ""}, {"source": "Angelo Alves Mendes", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Humberto Cruvinel Resende", "target": ""}, {"source": "Engenharia S/A", "target": ""}, {"source": "Rogerio Cunha De Oliveira", "target": ""}, {"source": "Sergio Cunha Mendes", "target": ""}, {"source": "Mendes J\u00fanior Trading", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Participa\u00e7\u00f5es S/A - Mendespar", "target": ""}, {"source": "Mendes J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Dirceu de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Silva", "target": ""}, {"source": "Gim Argello", "target": ""}, {"source": "Ronan Maria Pinto", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Dario Teixeira Alves J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Jorge Luiz Zelada", "target": ""}, {"source": "Marcelo Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Ubiraci Santos", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Santana", "target": ""}, {"source": "Luiz Eduardo Soares", "target": ""}, {"source": "Fernando Migliaccio", "target": ""}, {"source": "Angela Palmeira", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica Moura", "target": ""}, {"source": "Maria L\u00facia Tavares", "target": ""}, {"source": "Ol\u00edvio Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari", "target": ""}, {"source": "Marcelo Rodrigues", "target": ""}, {"source": "Hilberto Silva", "target": ""}, {"source": "Renato Duque", "target": ""}, {"source": "Eduardo Musa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Santana", "target": ""}, {"source": "Zwi Skornicki", "target": ""}, {"source": "M\u00f4nica Moura", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Carlos Ferraz", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Pedro Barusco", "target": ""}, {"source": "N/A", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Luiz Vargas Il\u00e1rio", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Alexandrino de Salles Ramos de Alencar", "target": ""}, {"source": "Jorge Luiz Zelada", "target": ""}, {"source": "Eduardo Costa Vaz Musa", "target": ""}, {"source": "Raul Schmidt Felippe Junior", "target": ""}, {"source": "Hamylton Pinheiro Padilha Junior", "target": ""}, {"source": "Fernando Ant\u00f4nio Falc\u00e3o Soares", "target": ""}, {"source": "Nestor Cu\u00f1at Cerver\u00f3", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Rezende Henriques", "target": ""}, {"source": "N/A", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Santos de Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Ricardo Hoffmann", "target": ""}, {"source": "Ot\u00e1vio Marques de Azevedo", "target": ""}, {"source": "Elton Negr\u00e3o de Azevedo J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Pedro da Silva Correa de Oliveira Andrade Neto", "target": ""}, {"source": "Pedro Barusco", "target": ""}, {"source": "Renato Duque", "target": ""}, {"source": "Marcelo Bahia Odebrecht", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Ara\u00fajo", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Cesar Rocha", "target": ""}, {"source": "Marcio Faria da Silva", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Adir Assad", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Dirceu", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Roberto Fernandes", "target": ""}, {"source": "Carlos Gallo", "target": ""}, {"source": "Ot\u00e1vio Marques de Azevedo", "target": ""}, {"source": "Ana Cristina da Silva Toniolo", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Barra", "target": ""}, {"source": "Cl\u00f3vis Renato", "target": ""}, {"source": "Othon Luiz Pinheiro da Silva", "target": ""}, {"source": "Josu\u00e9 Nobre", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Nora", "target": ""}, {"source": "Olavinho Ferreira Mendes", "target": ""}, {"source": "Cristiano Kok", "target": ""}, {"source": "Geraldo Arruda", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho", "target": ""}, {"source": "Victor Colavitti", "target": ""}, {"source": "Gustavo Botelho", "target": ""}, {"source": "Gerson Almada", "target": ""}, {"source": "Carlos Gallo", "target": ""}, {"source": "Ot\u00e1vio Marques de Azevedo", "target": ""}, {"source": "Ana Cristina da Silva Toniolo", "target": ""}, {"source": "Fl\u00e1vio Barra", "target": ""}, {"source": "Cl\u00f3vis Renato", "target": ""}, {"source": "Othon Luiz Pinheiro da Silva", "target": ""}, {"source": "Josu\u00e9 Nobre", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Nora", "target": ""}, {"source": "Olavinho Ferreira Mendes", "target": ""}, {"source": "Cristiano Kok", "target": ""}, {"source": "Geraldo Arruda", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Antunes Sobrinho", "target": ""}, {"source": "Victor Colavitti", "target": ""}, {"source": "Gustavo Botelho", "target": ""}, {"source": "Gerson Almada", "target": ""}, {"source": "Eduardo Cosentino Cunha", "target": ""}, {"source": "Solange Pereira de Almeida", "target": ""}, {"source": "Nestor Cunat Cerver\u00f3", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Hsin Chi Su", "target": ""}, {"source": "Jorge Luiz Zelada", "target": ""}, {"source": "Raul Schmidt Felippe Junior", "target": ""}, {"source": "Hamylton Pinheiro Padilha Junior", "target": ""}, {"source": "Eduardo Vaz da Costa Musa", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Augusto Rezende Henriques", "target": ""}, {"source": "Renato Duque", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Carlos Briganti Bernardi", "target": ""}, {"source": "Julio Gerin de Almeida Camargo", "target": ""}, {"source": "Christina Maria da Silva Jorge", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Bernardi Filho", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Eduardo Hermelino Leite (\u201cLeitoso\u201d)", "target": ""}, {"source": "Marcio Andrade Bonilho", "target": ""}, {"source": "Jayme Alves de Oliveira Filho", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Adarico Negromonte Filho", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Ricardo Auler", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ribeiro Pessoa", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Dalton dos Santos Avancini", "target": ""}, {"source": "Eidilaira Soares", "target": ""}, {"source": "Leon Vargas", "target": ""}, {"source": "Enivaldo Quadrado", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira da Costa", "target": ""}, {"source": "Sandra Raphael Guimar\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira", "target": ""}, {"source": "Argollo", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o de Teive", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ribeiro Pessoa", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "N\u00facleo Pedro Corr\u00eaa", "target": ""}, {"source": "N\u00facleo Luiz Arg\u00f4lo", "target": ""}, {"source": "N\u00facleo Andr\u00e9 Vargas", "target": ""}, {"source": "Lilia Loureiro Esteves de Jesus", "target": ""}, {"source": "Guilherme Esteves de Jesus", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Adelm\u00e1rio Pinheiro Filho", "target": ""}, {"source": "Mateus Coutinho De S\u00e1 Oliveira", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Augusto Ribeiro de Mendon\u00e7a Neto", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Vaccari Neto", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ricardo Nogueira Breghirolli", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Adalberto Le\u00f4ncio Dias", "target": ""}, {"source": "Clayton Rinaldi de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Mucio Eust\u00e1quio dos Santos", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ribeiro Pessoa", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Cater", "target": ""}, {"source": "Fernando Soares", "target": ""}, {"source": "Oscar Algorta", "target": ""}, {"source": "Nestor Cerver\u00f3", "target": ""}, {"source": "Renato de Souza Duque", "target": ""}, {"source": "Fernando Ant\u00f4nio Falc\u00e3o Soares", "target": ""}, {"source": "Nestor Cu\u00f1ati Cerver\u00f3", "target": ""}, {"source": "J\u00falio Gerin de Almeida Camargo", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Eduardo Hermelino Leite (\u201cLeitoso\u201d)", "target": ""}, {"source": "Marcio Andrade Bonilho", "target": ""}, {"source": "Jayme Alves de Oliveira Filho", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Adarico Negromonte Filho", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Ricardo Auler", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ribeiro Pessoa", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Dalton dos Santos Avancini", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Humberto Cruvinel Resende", "target": ""}, {"source": "Enivaldo Quadrado", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira da Costa", "target": ""}, {"source": "Alberto El\u00edsio Vila\u00e7a Gomes", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o de Teive", "target": ""}, {"source": "Sandra Raphael Guimar\u00e3es", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "\u00c2ngelo Alves Mendes", "target": ""}, {"source": "Rog\u00e9rio Cunha de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira Pacheco de Almeida Prado", "target": ""}, {"source": "Argollo", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Antonio Carlos Fioravante Brasil Pieruccini", "target": ""}, {"source": "S\u00e9rgio Cunha Mendes", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rio L\u00facio de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Ricardo Ribeiro Pess\u00f4a", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Enivaldo Quadrado", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira da Costa", "target": ""}, {"source": "Gerson de Mello Almada", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Carlos Eduardo Strauch Albero", "target": ""}, {"source": "Luiz Roberto Pereira", "target": ""}, {"source": "Newton Prado Junior", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Erton Medeiros Fonseca", "target": ""}, {"source": "Eduardo de Queiroz Galv\u00e3o", "target": ""}, {"source": "Jean Alberto Luscher Castro", "target": ""}, {"source": "Dario De Queiroz Galv\u00e3o Filho", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Fernando Augusto Stremel Andrade", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Aldem\u00e1rio Pinheiro Filho (L\u00e9o Pinheiro)", "target": ""}, {"source": "Mateus Coutinho de S\u00e1 Oliveira", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Alberto Lazza", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Jos\u00e9 Ricardo Nogueira Breghirolli", "target": ""}, {"source": "Agenor Franklin Magalh\u00e3es Medeiros", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira Pacheco de Almeida Prado", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Rafael \u00c2ngulo Lopez", "target": ""}, {"source": "Leandro Meirelles", "target": ""}, {"source": "Matheus Oliveira dos Santos", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Proc\u00f3pio Junqueira Pacheco de Almeida Prado", "target": ""}, {"source": "Nelma Mitsue Penasso Kodama", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Manuel de Carvalho Baptista Vieira", "target": ""}, {"source": "Leonardo Meirelles", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Assad Janini", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira da Costa", "target": ""}, {"source": "Rubens Andrade Filho", "target": ""}, {"source": "Dinorah Abr\u00e3o Chater", "target": ""}, {"source": "Meheidin Hussein Jenani", "target": ""}, {"source": "Danielle Kemmer Janene", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Murani", "target": ""}, {"source": "Ediel Viana da Silva", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Luis de Paula Santos", "target": ""}, {"source": "Ediel Vinicius Viana da Silva", "target": ""}, {"source": "Ricardo Em\u00edlio Esposito", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Cat\u00e3o de Miranda", "target": ""}, {"source": "Francisco Angelo da Silva", "target": ""}, {"source": "Katia Chater Nasr", "target": ""}, {"source": "Tiago Roberto Pacheco Moreira", "target": ""}, {"source": "Ediel Viana da Silva", "target": ""}, {"source": "Julio Luis Urnau", "target": ""}, {"source": "Fai\u00e7al Mohamed Nacirdine", "target": ""}, {"source": "Nelma Mtisue Penasso Koadama", "target": ""}, {"source": "Rinaldo Gon\u00e7alves de Carvalho", "target": ""}, {"source": "Cleverson Coelho de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Maria Dirce Penasso", "target": ""}, {"source": "Luccas Pace J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Juliana Cordeiro de Moura", "target": ""}, {"source": "Jo\u00e3o Huang", "target": ""}, {"source": "Iara Galdino da Silva", "target": ""}, {"source": "Ant\u00f4nio Almeida Silva", "target": ""}, {"source": "Leandro Meirelles", "target": ""}, {"source": "Murilo Tena Barros", "target": ""}, {"source": "Esdra de Arantes Ferreira", "target": ""}, {"source": "Waldomiro de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Pedro Argese J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Andrade Bonilho", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Leonardo Meirelles", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Carlos Habib Chater", "target": ""}, {"source": "Maria de F\u00e1tima Stocker", "target": ""}, {"source": "Andr\u00e9 Cat\u00e3o de Miranda", "target": ""}, {"source": "Sleiman El Korossy", "target": ""}, {"source": "Rene Luiz Pereira", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Rodrigo Henrique Gomes de Oliveira", "target": ""}, {"source": "Raul Henrique Srour", "target": ""}, {"source": "Maria Josilene da Costa", "target": ""}, {"source": "Valmir Jos\u00e9 de Fran\u00e7a", "target": ""}, {"source": "Rafael Henrique Srour", "target": ""}, {"source": "Maria L\u00facia Ramires Cardena", "target": ""}, {"source": "Carlos Alexandre de Souza Rocha", "target": ""}, {"source": "Leandro Meirelles", "target": ""}, {"source": "Carlos Alberto Pereira da Costa", "target": ""}, {"source": "Esdra de Arantes Ferreira", "target": ""}, {"source": "Pedro Argese J\u00fanior", "target": ""}, {"source": "Rapahel Flores Rodriguez", "target": ""}, {"source": "Leonardo Meirelles", "target": ""}, {"source": "Alberto Youssef", "target": ""}, {"source": "Humberto Sampaio de Mesquita", "target": ""}, {"source": "M\u00e1rcio Lewkowicz", "target": ""}, {"source": "Ariana Azevedo Costa Bachmann", "target": ""}, {"source": "Paulo Roberto Costa", "target": ""}, {"source": "Shanni Azevedo Costa Bachman", "target": ""}]